{
  "screens/WalletNavigator": {
    "Guidelines": "使用指南",
    "Recovery Words FAQ": "恢復字組常見問題",
    "Display recovery words": "顯示恢復字組",
    "Verify words": "確認字組",
    "Restore Wallet": "恢復錢包",
    "Restore wallet": "恢復錢包",
    "Create a passcode": "創建密碼",
    "Verify passcode": "確認密碼",
    "Select network": "選擇網絡",
    "Cancel": "取消",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh recovery words": "刷新恢復字組",
    "You are about to generate a new set of recovery words. Continue?": "您正要產生新的恢復字組，確認要繼續？",
    "Passcode FAQ": "密碼常見問題",
    "DEX FAQ": "DEX 問題",
    "Liquidity Mining FAQ": "流動性挖礦问题",
    "New Wallet": "New Wallet",
    "View Recovery Words": "View Recovery Words",
    "Verify Words": "Verify Words",
    "Verify Passcode": "Verify Passcode",
    "Create Passcode": "Create Passcode",
    "About Passcode": "About Passcode",
    "About Recovery Words": "About Recovery Words"
  },
  "screens/DexScreen": {
    "Decentralized Exchange": "ＤＥＸ",
    "ADD LIQUIDITY": "增加流動資金",
    "Add liquidity": "增加流動資金",
    "Add Liquidity": "增加流動資金",
    "Confirm Add Liquidity": "請輸入密碼",
    "Remove Liquidity": "退出流動資金",
    "Confirm Removal": "確認退出",
    "Confirm swap": "確認兌換",
    "Pick a pool pair below, supply liquidity to power the Decentralized Exchange (DEX), and start earning fees and annual returns of up to 100%. Withdraw at any time.": "為以下去中心化交易所配對池提供流動資金，並獲得高利率的區塊獎勵回報.",
    "Pooled {{symbol}}": "池中總 {{symbol}} 數量",
    "Total pooled {{symbol}}": "池中總 {{symbol}}",
    "Your pooled {{symbol}}": "您的池中總 {{symbol}} 數量",
    "SWAP TOKENS": "兌換貨幣",
    "REMOVE": "退出",
    "APR": "年回報率",
    "ADD MORE": "加入更多貨幣",
    "No active pool pairs": "您尚未進入流動池",
    "Supply liquidity pool tokens to earn high yields": "您可以向流動池提供資金已賺取區塊獎勵和兌換佣金",
    "Total liquidity": "總資金值",
    "Browse pool pairs": "瀏覽流動池配對",
    "Your pool pairs": "您的流動池股份",
    "Total Value Locked (USD)": "總體價值鎖定 (美元)",
    "Swap tokens": "兌換貨幣",
    "SWAP": "兌換",
    "DETAILS": "詳情",
    "HIDE": "隱藏",
    "Total Value Locked in pool pairs (USD): ": "鎖定在池對中的總價值 (美元): ",
    "All pairs": "所有交易對",
    "DFI pairs": "DFI 對",
    "DUSD pairs": "DUSD 對",
    "Your share in pool": "您在流動池中的份額",
    "ADD": "增加",
    "Prices": "價格",
    "Available pool pairs": "可選流動池",
    "Your shared {{symbol}}": "您的股份 {{symbol}}",
    "Confirm": "Confirm"
  },
  "screens/DexGuidelines": {
    "Guidelines": "使用指南",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Decentralized Exchange": "去中心化交易所",
    "Participate in supplying liquidity to power the DEX (Decentralized Exchange). Use your tokens to earn high returns (of up to 100%).": "將您的貨幣提供給 DEX 去中心化交易所，並獲得高達三位數百分比的年回報率",
    "Add liquidity": "增加流動資金",
    "Swap tokens": "兌換貨幣",
    "Withdraw at any time": "隨時能從流動性池中取出貨幣",
    "Earn high yields by supplying token pairs to the liquidity pool.": "提供流動池配對貨幣並獲得高回報率",
    "Conveniently swap participating tokens within the liquidity pool.": "方便地在流動池裡兌換貨幣",
    "You have full control over your tokens unlike any other.": "您能完全掌控貨幣"
  },
  "screens/PortfolioScreen": {
    "Balances": "我的資產",
    "Portfolio": "資產組合",
    "SEND": "發出",
    "RECEIVE": "接收",
    "Total Portfolio Value": "總組合價值",
    "You do not have any other tokens.": "您現在沒有其他代幣",
    "SWITCH": "切換錢包",
    "YOUR ASSETS": "YOUR ASSETS",
    "Available: ": "現有可使用: ",
    "Locked: ": "已鎖定: ",
    "locked in vault(s)": "鎖定在金庫",
    "available": "可使用資金",
    "All tokens": "所有代幣",
    "LP tokens": "資金池代幣",
    "Crypto": "加密貨幣",
    "dTokens": "去中心化資產代幣",
    "(From highest value)": "（從最高值開始）",
    "(From lowest value)": "(從最低值開始)",
    "*Total Portfolio Value now excludes loan amount based on the oracle price.": "*總資產組合價值已撇除以預言機價格計算的貸款金額",
    "loans": "貸款",
    "You have pending future swap(s)": "You have pending future swap(s)",
    "This icon indicates that the price is provided by Oracles instead of the DEX": "這個圖標顯示的價格是由預言機產生而不是 DEX 提供的",
    "Sort assets by": "按資產進行排序",
    "Highest {{modifiedDenominationCurrency}} value": "最高{{modifiedDenominationCurrency}}價值",
    "Lowest {{modifiedDenominationCurrency}} value": "最低{{modifiedDenominationCurrency}}價值",
    "Highest value ({{modifiedDenominationCurrency}})": "最高价價值({{modifiedDenominationCurrency}})",
    "Lowest value ({{modifiedDenominationCurrency}})": "最低價值({{modifiedDenominationCurrency}})",
    "Highest token amount": "最高代币数量",
    "Lowest token amount": "最低代币数量",
    "A to Z": "A 到 Z",
    "Z to A": "Z 到 A",
    "AVAILABLE ASSETS": "可用資產",
    "Asset value": "資產價值",
    "Sort by": "Sort by"
  },
  "screens/GetDFIScreen": {
    "Get DFI": "獲取 DFI",
    "STEP 1": "步驟 1",
    "Trade/Purchase DFI": "交易/購買 DFI",
    "Marketplace": "市場",
    "Learn more about DFI": "了解 更多有關DFI 的信息",
    "STEP 2": "步驟 2",
    "Receive DFI in DeFiChain Wallet": "在 DeFiChain 錢包中接收 DFI",
    "DFI price": "DFI 價格",
    "WALLET ADDRESS": "錢包地址",
    "Share": "分享",
    "Get DFI now!": "Get DFI now!"
  },
  "screens/MarketplaceScreen": {
    "Marketplace": "市場",
    "GET DFI FROM": "GET DFI FROM"
  },
  "components/BottomSheetAddressDetail": {
    "Create wallet address": "創建錢包",
    "ADDRESS(ES)": "地址",
    "RECEIVE": "接收",
    "VIEW ON SCAN": "往 DeFi Scan 查看",
    "EDIT": "編輯",
    "CANCEL": "取消",
    "Refresh": "Refresh"
  },
  "screens/AddressBookScreen": {
    "Address Book": "地址簿",
    "ADD NEW ADDRESS": "ADD NEW ADDRESS",
    "Empty address book": "空地址簿",
    "Add your preferred address": "添加您的首選地址",
    "No saved addresses": "沒有儲存地址",
    "ADD ADDRESS": "添加地址",
    "Add address": "添加地址",
    "SAVED ADDRESS(ES)": "已儲存地址",
    "Search for address": "搜索地址",
    "{{length}} ADDRESS(ES)": "{{length}} 地址",
    "ADDRESS(ES)": "地址",
    "Search address book": "搜索地址簿",
    "Whitelisted": "白名单",
    "Your address(es)": "您的地址",
    "Your address": "您的地址",
    "WHITELISTED": "白名单",
    "YOUR ADDRESS(ES)": "您的地址",
    "Search results for": "搜索結果",
    "Search with label or address": "使用標籤或地址搜索",
    "Search results for “{{input}}”": "Search results for “{{input}}”",
    "FAVOURITE ADDRESS(ES)": "收藏地址",
    "Add your preferred / commonly-used address.": "Add your preferred / commonly-used address."
  },
  "components/CreateOrEditAddressLabelForm": {
    "Edit address label": "更改地址標籤",
    "Edit wallet label": "Edit wallet label",
    "ADDRESS LABEL": "地址標籤",
    "LABEL": "LABEL",
    "Enter label": "輸入標籤",
    "Address {{index}}": "地址 {{index}}",
    "Add new address": "Add new address",
    "ADDRESS": "地址",
    "SAVE CHANGES": "儲存修改",
    "Save changes": "儲存修改",
    "Address label is too long (max 30 characters)": "地址標籤太長（最多 30 個字符）",
    "Invalid label. Maximum of 40 characters.": "Invalid label. Maximum of 40 characters.",
    "{{length}}/40 characters": "{{length}}/40 characters"
  },
  "screens/AddOrEditAddressBookScreen": {
    "Edit address label": "更改地址標籤",
    "Address label": "地址標籤",
    "Address {{index}}": "地址 {{index}}",
    "Add new address": "添加地址",
    "Add New Address": "添加地址",
    "Add Address": "添加地址",
    "Address": "地址",
    "ADDRESS": "地址",
    "Wallet address": "錢包地址",
    "SAVE CHANGES": "儲存修改",
    "Save changes": "儲存修改",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Address label is too long (max 40 characters)": "地址標籤太長（最多 40 個字符）",
    "Enter address label": "輸入地址標籤",
    "Enter address": "輸入地址",
    "This address already exists in your address book, please enter a different address": "此地址已儲存在通訊錄中，請輸入其他地址",
    "Edit Address": "編輯地址",
    "Please enter an address label": "請輸入地址標籤",
    "Please enter a valid address": "請輸入有效地址",
    "Required field, max. 40 characters": "必須填寫欄，最多40個字符",
    "Address Details": "Address Details",
    "LABEL": "LABEL",
    "Delete address": "Delete address",
    "Save address": "Save address",
    "Maximum of 40 characters.": "Maximum of 40 characters.",
    "Required field. Please enter a label. Maximum of 40 characters.": "Required field. Please enter a label. Maximum of 40 characters.",
    "Are you sure you want to delete the address?": "Are you sure you want to delete the address?",
    "Add address to address book?\n{{address}}": "Add address to address book?\n{{address}}",
    "This will delete the whitelisted address\nfrom your address book.": "This will delete the whitelisted address\nfrom your address book.",
    "Update address label for\n{{address}}": "Update address label for\n{{address}}",
    "Address saved!": "Address saved!",
    "Address label updated!": "Address label updated!",
    "Address deleted!": "Address deleted!",
    "It may take a few seconds to delete": "It may take a few seconds to delete",
    "It may take a few seconds to update": "It may take a few seconds to update",
    "It may take a few seconds to save": "It may take a few seconds to save"
  },
  "screens/ReceiveScreen": {
    "Receive": "接收",
    "Use QR or Wallet Address to receive any DST or DFI": "請用QR碼或地址接收遞飛鏈DST或DFI",
    "COPIED": "複製到剪貼板",
    "COPY": "複製地址",
    "SHARE": "轉發地址",
    "Copy": "複製地址",
    "Share": "轉發地址",
    "WALLET ADDRESS": "錢包地址",
    "Use QR or Wallet address to receive any tokens (DST) or DFI": "Use QR or Wallet address to receive any tokens (DST) or DFI"
  },
  "components/toaster": {
    "Copied": "複製到剪貼板",
    "Address copied": "Address copied"
  },
  "screens/SendScreen": {
    "Send": "移出資金",
    "Estimated fee": "所需費用(大約)",
    "CONTINUE": "繼續",
    "A small UTXO amount (0.1 DFI (UTXO)) is reserved for fees.": "需要預留一些可使用的 UTXO (0.1 DFI (UTXO)) 作為費用",
    "SEND": "移出資金",
    "Review full transaction details in the next screen": "請在下一步確認交易明細",
    "Paste wallet address here": "請輸入並確認地址無誤",
    "Where do you want to send?": "您想發送到哪裡?",
    "How much do you want to send?": "您想發送多少資金?",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Available": "可發送資金",
    "UTXO to be converted": "要轉換的 UTXO",
    "Authorize transaction in the next screen to convert": "在下一個屏幕上授權交易以進行轉換",
    "Send to other wallet": "發送到其他地址",
    "Select token": "選擇代幣",
    "Select a token you want to send to get started": "若要開始，請先選您想發出的代幣",
    "Choose token to send": "選擇發出此代幣",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "*Registered address": "*已註冊地址",
    "There is a minimal fee for the transaction": "There is a minimal fee for the transaction",
    "A small amount of UTXO is reserved for fees": "A small amount of UTXO is reserved for fees",
    "Make sure to send your LP Tokens to only DeFiChain-compatible wallets. Failing to do so may lead to irreversible loss of funds": "Make sure to send your LP Tokens to only DeFiChain-compatible wallets. Failing to do so may lead to irreversible loss of funds",
    "Insufficient balance": "Insufficient balance",
    "SEND TO": "SEND TO",
    "Paste address": "Paste address",
    "I WANT TO SEND": "I WANT TO SEND",
    "Review full details in the next screen": "Review full details in the next screen",
    "Verified": "Verified",
    "{{percent}} of available {{unit}} entered": "{{percent}} of available {{unit}} entered",
    "Max available {{unit}} entered": "Max available {{unit}} entered",
    "By continuing, the required amount of DFI will be converted": "By continuing, the required amount of DFI will be converted",
    "Invalid address. Make sure the address is correct to avoid irrecoverable losses": "Invalid address. Make sure the address is correct to avoid irrecoverable losses"
  },
  "screens/SendConfirmationScreen": {
    "Confirm": "確認",
    "Confirm Send": "確認發出",
    "CONFIRM SEND": "確認發出",
    "You are sending": "您正要發出資金",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Recipient address": "接收地址",
    "Network": "網絡",
    "Amount": "資金數量",
    "Estimated fee": "所需費用(大約)",
    "Remaining balance": "交易後餘額",
    "SEND": "發出",
    "SENDING": "正在發出",
    "Sending {{symbol}}": "正轉出 {{symbol}}",
    "Sending {{amount}} {{symbol}}": "正轉出 {{amount}} {{symbol}}",
    "CONFIRM TRANSACTION": "確認交易",
    "Convert & send": "轉換並發送",
    "Send Liquidity Pool tokens only to DeFiChain Wallet addresses. Sending to an exchange or a central entity will result in irreversible loss of funds.": "請注意，流動性挖礦的代幣只能發送到其他遞飛鏈錢包地址。若您發送到其他交易所或不支持遞飛鏈流動性池代幣的平台會導致無法還原的資金損失。",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Amount to send": "發送金額",
    "Converting": "Converting",
    "Converted": "Converted",
    "Transaction fee": "Transaction fee",
    "Amount to convert": "Amount to convert",
    "Send": "Send",
    "Sending {{amount}} {{displaySymbol}} to {{toAddress}}": "發送 {{amount}} {{displaySymbol}} 到 {{toAddress}}",
    "I acknowledge that sending LP tokens to addresses that are not DeFiChain compatible wallets may result in irreversible loss of funds.": "I acknowledge that sending LP tokens to addresses that are not DeFiChain compatible wallets may result in irreversible loss of funds."
  },
  "screens/TokenSelectionScreen": {
    "Search token": "搜索代幣",
    "No assets found": "No assets found",
    "Add assets to get started": "Add assets to get started",
    "Search results for “{{searchTerm}}”": "Search results for “{{searchTerm}}”",
    "AVAILABLE": "AVAILABLE"
  },
  "screens/ConvertScreen": {
    "Convert": "轉換",
    "Convert DFI": "轉換DFI",
    "Scan recipient QR": "掃一掃收方地址QR二維條碼",
    "Balance": "總資金",
    "CONVERT {{symbol}}": "轉換 {{symbol}}",
    "TO {{symbol}}": "至 {{symbol}}",
    "A small UTXO amount (0.1 DFI (UTXO)) is reserved for fees.": "需要預留一些可使用的 UTXO (0.1 DFI (UTXO)) 作為費用",
    "How much {{symbol}} to convert?": "您要轉換多少{{symbol}}?",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Available": "可轉換資金",
    "After conversion, you will receive": "轉換後您會收到",
    "Review full transaction details in the next screen": "請在下一步確認交易明細",
    "Estimated fee": "所需費用(大約)",
    "You will have": "你將會收到",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "I WANT TO CONVERT": "I WANT TO CONVERT",
    "Insufficient balance": "Insufficient balance",
    "Available: ": "可轉換資金: ",
    "Review full details in the next screen": "Review full details in the next screen",
    "Max available {{unit}} entered": "Max available {{unit}} entered",
    "{{percent}} of available {{unit}} entered": "{{percent}} of available {{unit}} entered",
    "A small amount of UTXO is reserved for fees": "保留少量 UTXO 用於交易費用",
    "Available {{unit}}": "可轉換資金 {{unit}}",
    "Resulting {{unit}}": "轉換後 {{unit}}"
  },
  "screens/ConvertConfirmScreen": {
    "Confirm": "確認",
    "Confirm DFI Conversion": "確認要轉換 DFI",
    "You are converting": "您正要轉換",
    "AFTER CONVERSION, YOU WILL HAVE": "轉換後您會有",
    "Estimated fee": "所需費用（大約）",
    "CONVERT": "轉換",
    "CONVERTING": "正在轉換",
    "Converting DFI": "轉換 DFI",
    "Converting {{amount}} {{symbolA}} to {{symbolB}}": "轉換 {{amount}} {{symbolA}} 至 {{symbolB}} ",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Convert": "轉換",
    "{{token}} to receive": "{{token}} 將會收到",
    "CONFIRM TRANSACTION": "確認交易",
    "You are converting to {{unit}}": "You are converting to {{unit}}",
    "Transaction fee": "Transaction fee",
    "Resulting Tokens": "轉換後 Tokens",
    "Resulting UTXO": "轉換後 UTXO",
    "Convert {{amount}} DFI to {{target}}": "轉換 {{amount}} DFI 至 {{target}}"
  },
  "screens/SettingsNavigator": {
    "Settings": "設定"
  },
  "screens/CommunityScreen": {
    "Community": "社區",
    "JOIN THE COMMUNITY": "加入 DeFiChain 社群",
    "DeFiChain is a community-driven and open project. The DeFiChain Foundation does not provide direct support.": "遞飛鏈DeFiChain是個以社區優先和開源的項目。此項目是完全去中心化的，並沒有提供客服。",
    "Report issue on GitHub": "在 GitHub 上提出問題或報告",
    "Frequently asked questions": "常見問題",
    "Announcements": "最新公告",
    "Official Website": "官網"
  },
  "screens/Settings": {
    "Recovery Words": "恢復字組",
    "Recovery words": "恢復字組",
    "Are you sure you want to unlink your wallet?": "您是否確認要解除錢包鏈接?",
    "Once unlinked, you will need to enter your recovery words to restore your wallet.": "取消綁定後，您需要輸入恢復字詞來恢復您的錢包。",
    "You will need to use your recovery words the next time you want to get back to your wallet.": "請留意，您下次回道錢包時需要恢復字組",
    "Cancel": "取消",
    "Unlink Wallet": "解除錢包鏈接",
    "Unlink wallet": "解除錢包鏈接",
    "UNLINK WALLET": "解除錢包鏈接",
    "Change Passcode": "更換密碼",
    "Change passcode": "更換密碼",
    "About": "關於",
    "NETWORK": "網絡",
    "To update your passcode, we need you to enter your current passcode.": "需要使用目前的密碼才能更換密碼",
    "Verifying passcode...": "正在確認密碼...",
    "Network Switch": "切換網絡",
    "No": "不要",
    "Yes": "好的",
    "You are about to switch to {{network}}. If there is no existing wallet on this network, you will be redirected to Onboarding screen. Do you want to proceed?": "您正要轉換至 {{network}}. 如果這個網絡沒有現有的錢包，您會切換到導覽首頁，確認並繼續？",
    "Theme": "主題",
    "You are about to change your language to {{language}}. Do you want to proceed?": "您正要切換至 {{language}} . 請確認並繼續",
    "Language": "語言",
    "English": "英語",
    "German": "德語",
    "Simplified Chinese": "簡體中文",
    "Traditional Chinese": "繁體中文",
    "French": "法語",
    "Switch Language": "切換語言",
    "ADDITIONAL OPTIONS": "更多選項",
    "SECURITY": "安全設定",
    "Privacy Lock": "隱私鎖定",
    "Auto-locks wallet if there is no activity for 1 min.": "錢包如静止超過1分鐘，就會自動上鎖。",
    "Secure with {{option}}": "以{{option}}提高安全性",
    "device's passcode": "手機或平板的密碼",
    "Face ID": "臉部辨識",
    "Touch ID": "指紋辨識",
    "device's lock": "鎖定手機或平板",
    "biometric": "生物辨識",
    "Enter passcode to continue": "輸入密碼後可繼續",
    "Sign to save address": "簽名儲存地址",
    "Sign to delete address": "簽名移除地址",
    "Address Book": "地址簿",
    "Address book": "地址簿",
    "GENERAL": "一般",
    "Server": "伺服器",
    "This will unlink your wallet from the app.": "這將取消您的錢包與應用程式的綁定。",
    "DISPLAY & LANGUAGE": "顯示和語言",
    "Provide your passcode to\nview recovery words.": "Provide your passcode to\nview recovery words.",
    "Passcode verified!": "Passcode verified!",
    "Provider": "Provider",
    "Custom": "Custom",
    "Default": "Default"
  },
  "screens/AboutScreen": {
    "About": "關於",
    "Create new passcode": "創建新密碼",
    "Verify passcode": "確認密碼",
    "LINKS": "網址鏈結",
    "White Paper": "遞飛鏈白皮書",
    "Privacy Policy": "隱私條款",
    "Licenses": "授權",
    "Knowledge base": "資料中心",
    "Common questions and support documents": "常見問題和支援文件",
    "Participate with active community": "參與活躍的遞飛鏈社區",
    "Report in Github, discuss in Reddit and Telegram": "在 GitHub提交反饋、電報群和其他社區提問討論",
    "Track transactions, tokens and DEX pairs": "審查交易、代幣、和去中心化交易所配對",
    "View official website": "前往遞飛鏈官網",
    "Learn more about the blockchain": "了解更多關於遞飛鏈區塊鏈和相關資訊",
    "Try Beta features": "試用測試版功能",
    "Join our active community": "Join our active community",
    "FAQ": "FAQ",
    "DeFiChain official website": "DeFiChain official website",
    "Learn more about the native decentralized finance for Bitcoin": "Learn more about the native decentralized finance for Bitcoin",
    "Other information": "Other information",
    "Developed by": "Developed by"
  },
  "screens/KnowledgeBase": {
    "LEARN ABOUT": "關於",
    "LEARN MORE": "關於",
    "Recovery words": "恢復字組",
    "Passcode": "密碼",
    "UTXO vs Token": "UTXO和代幣區別",
    "Loans": "貸款",
    "Auctions": "清算拍賣",
    "Liquidity Mining": "流動性挖礦",
    "Liquidity mining": "流動性挖礦",
    "UTXO and Tokens": "UTXO and Tokens"
  },
  "components/UtxoVsTokenFaq": {
    "About UTXO And Tokens": "About UTXO And Tokens",
    "What are UTXOs?": "What are UTXOs?",
    "DFI in UTXO form is the primary form of DFI. It is used for core cryptocurrency purposes such as send, receive and fees.": "DFI in UTXO form is the primary form of DFI. It is used for core cryptocurrency purposes such as send, receive and fees.",
    "What are the use cases for UTXO?": "What are the use cases for UTXO?",
    "Use cases for UTXO include (but not limited) to the following:": "Use cases for UTXO include (but not limited) to the following:",
    "Sending DFI to other wallets": "Sending DFI to other wallets",
    "Receiving DFI from other wallets": "Receiving DFI from other wallets",
    "Transaction fees": "Transaction fees",
    "What are Tokens?": "What are Tokens?",
    "DFIs in token form are used for various DeFiChain functions such as Liquidity Pools, Loans, Auctions and DEX swaps.": "DFIs in token form are used for various DeFiChain functions such as Liquidity Pools, Loans, Auctions and DEX swaps.",
    "What are the use cases for Tokens?": "What are the use cases for Tokens?",
    "Use cases for Tokens include (but not limited) to the following:": "Use cases for Tokens include (but not limited) to the following:",
    "Swapping DFI with other tokens (e.g. dBTC, dETH, dUSDT)": "Swapping DFI with other tokens (e.g. dBTC, dETH, dUSDT)",
    "Liquidity pools": "Liquidity pools",
    "Collateral for Vaults": "Collateral for Vaults",
    "Auction bidding": "Auction bidding",
    "DFI exists in two forms: UTXO and Token. They can be converted with one another to serve different use cases within your light wallet.": "DFI exists in two forms: UTXO and Token. They can be converted with one another to serve different use cases within your light wallet.",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題"
  },
  "components/LoansFaq": {
    "Loans FAQ": "貸款常見問題",
    "About Loans": "About Loans",
    "Decentralized Loans": "去中心化貸款",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題",
    "The decentralized loan feature allows you to borrow decentralized tokens by using your cryptocurrency holdings as collateral. To start, you must first create a vault and deposit collateral before you can take a loan.": "去中心化的貸款功能可讓您使用您擁有的加密貨幣持有量作為抵押品，並貸款去中心化的代幣。當您想啟動貸款功能，您必須先在鏈上創建一個金庫，並在貸款前存入抵押品。",
    "How is the collateralization ratio calculated?": "金庫抵押率是如何計算的？",
    "The collateralization ratio is calculated by taking the total collateral value deposited in a vault; divided by the amount of loan taken plus total interest, expressed in percentage.": "抵押率的計算方法是將存入金庫的抵押品總價值；除以貸款金額加上總利息，以百分比表示。",
    "What is the collateralization ratio used for?": "金庫抵押率的用途是什麼？",
    "The collateralization ratio determines the state of the vault. A ratio below the minimum collaterization ratio results in liquidation, upon which, a vault's collateral will be sent for auction.": "抵押率將決定金庫的狀態。比率低於最低抵押率會導致清算，此時，金庫的抵押品將直接送去拍賣。",
    "Indicators have been included to help visualise the health of your vault, where:": "顏色指示顯示出您的金庫目前的健康狀況，其中若是：",
    "Red: 1x – 1.25x above the minimum collateralization ratio": "紅色視為警告：目前處在最低抵押率的1.25倍~1.5倍",
    "Yellow: 1.25x – 1.5x the minimum collateralization ratio": "黃色視為注意： 目前處在最低抵押率的1.25倍~1.5倍",
    "Green: More than 1.5x the minimum collateralization ratio": "綠色視為正常：目前處在超過1.5倍的最低抵押率",
    "What do the different statuses of a vault mean?": "金庫的不同狀態是什麼意思？",
    "Empty: When a vault has been created but no collateral has been deposited yet.": "清空：當一個金庫已創建但尚未存入任何抵押品時。",
    "Ready: When collateral has been deposited into the vault, but no loan has been taken yet.": "準備就緒：當抵押品已存入金庫，但尚未獲得借貸時。",
    "Active (Red): When the collateralization ratio of a vault is between 1x – 1.25x the minimum collateralization ratio.": "活躍（紅色）：當金庫的抵押率在最低抵押率的 1 倍至 1.25 倍之間時。",
    "Active (Orange): When the collateralization ratio of a vault is between 1.25x – 1.5x the minimum collateralization ratio.": "活躍（橙色）：當金庫的抵押率在最低抵押率的 1.25 倍至 1.5 倍之間時。",
    "Active (Green):  When the collateralization ratio of a vault is more than 1.5x the minimum collateralization ratio.": "活躍（綠色）：當金庫的抵押率超過最低抵押率的 1.5 倍時。",
    "In liquidation: When a vault's collateralization ratio falls below the minimum requirement.": "清算中：當金庫的抵押率低於最低要求抵押率。",
    "Halted: When any token in the vault (collateral or loan) has fluctuated more than 30% in the past hour.": "停止：當金庫中的任何代幣（抵押品或借貸）在過去一小時內波動超過 30% 時。",
    "How are interests calculated for loan?": "貸款的利息是如何計算的？",
    "There are 2 types of interests that applies for loans, namely vault interest rate and token interest rate.": "貸款利息有兩種，分別為金庫利率和代幣利率",
    "The vault interest rate is determined when the vault owner selects the vault scheme, where the higher the minimum collateralization ratio, the lower the vault interest rate.": "金庫利率是在金庫所有者選擇金庫方案時確定的，最低抵押率越高，金庫利率越低。",
    "The token interest rate is applied on specific loan tokens, and can differ from token to token.": "代幣利率適用於特定的代幣貸款，不同的代幣會有不同的利率。",
    "The total interest rate applied on a loan is derived by taking the vault interest rate + token interest rate, and is calculated on a per annum basis.": "總利率是由：由金庫利率和代幣利率整體以每年率計算。",
    "What is collateral factor?": "抵押因素是什麼？",
    "The collateral factor determines the degree of contribution of each collateral token. For example, if a token is accepted at 70% collateral factor, $100 worth of the token would contribute to $70 of collateral value in a vault.": "抵押品因素決定每個抵押代幣的貢獻程度。例如，如果一個代幣以70%的抵押因素被接受，價值100美元的代幣將貢獻該金庫中70美元的抵押品價值。",
    "What is vault share?": "金庫份額是什麼？",
    "The vault share represents the proportion of collateral tokens deposited in a vault. It is required for all vaults to contain at least 50% of DFI and/or DUSD as collateral tokens. This requirement is checked on 2 occasions – when you're minting new dTokens and when you are withdrawing collateral from your vault.": "金庫庫份額代表存放在金庫中的抵押代幣的比例。 所有金庫都必須包含至少 50% 的 DFI 和/或 DUSD 作為抵押代幣。 當您鑄造新的 dToken 時，和當您從您的金庫中提取抵押品時，均會被要求達到這項要求。"
  },
  "components/AuctionsFaq": {
    "Auctions FAQ": "拍賣常見問題",
    "About Auctions": "About Auctions",
    "Auctions": "清算拍賣",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題",
    "Auction is an activity where users bid on the collateral in liquidated vaults to recover the vaults' outstanding loans. Liquidation occurs when a vault's collateralization ratio falls below its minimum requirement, upon which the vault collateral will be split into batches of $10,000 USD for auction.": "金庫拍賣是用戶對已清算的金庫中的抵押品收回金庫未償還貸款的活動。當金庫的抵押品比率低於最低要求時，即進行清算，在此情況下，金庫抵押品將分為10,000美元的批次進行拍賣。",
    "How is the minimum starting bid determined?": "最低起標價是基於什麼？",
    "The minimum starting bid is 105% of the batch's outstanding loan value. The additional 5% is included to cover the liquidation penalty, which is incurred upon vault liquidation.": "最低標價是批次未償貸款價值的105%。額外的5%是用來支付清算罰款的，這在金庫清算時是會產生的。",
    "How is the minimum next bid determined?": "下一次出最低標價是如何計算的？",
    "The minimum next bid is 1% above the previous bid price.": "下一次的最低出價是要比上一次的出價高1%。"
  },
  "screens/NetworkSelectionScreen": {
    "NETWORK": "網絡",
    "Select network": "切換網絡",
    "Network": "網絡"
  },
  "screens/TransactionsScreen": {
    "Transactions": "交易紀錄",
    "No transactions yet": "還沒有交易紀錄",
    "Start transacting with your wallet. All UTXO transactions made will be displayed here. Other transaction types are not supported yet.": "您能開始從錢包做交易. 所有UTXO交易都會在這裡顯示.目前還不提供其他交易類型.",
    "RECEIVE TOKENS": "接收的貨幣",
    "LOAD MORE": "查看更多交易紀錄",
    "Received": "收到",
    "Sent": "已發送"
  },
  "screens/TransactionDetailScreen": {
    "Transaction": "交易紀錄",
    "Type": "交易類型",
    "Amount": "資金數量",
    "Block": "區塊",
    "Date": "時間",
    "Received": "收到",
    "Sent": "已發送"
  },
  "screens/TransactionsDetailScreen": {
    "Transactions": "交易"
  },
  "screens/TokenDetailScreen": {
    "AMOUNT BALANCE": "總額",
    "AVAILABLE OPTIONS": "可使用的功能",
    "Send to other wallet": "發送到其他地址",
    "Receive": "接收",
    "Receive {{token}}": " 接收 {{token}}",
    "Convert to {{symbol}}": "轉換至 {{symbol}}",
    "Add to liquidity pool": "加入流動性池",
    "Remove liquidity": "撒出 流動性池",
    "Swap token": "兌換代幣",
    "Balance": "總資金",
    "Swap": "兌換",
    "Add liquidity": "增加流動資金"
  },
  "screens/TokensVsUtxoScreen": {
    "Learn about UTXOs and Tokens": "了解UTXO和代幣區別",
    "DFI exists in two forms - UTXO and Token. They can be converted with one another to serve different use cases within your light wallet.": "DFI有兩種形式：UTXO和代幣，這兩種形式根據使用情況可以互換。您可以直接用輕錢包內轉換兩者形式。",
    "DFI in UTXO form": "DFI的UTXO形式",
    "DFI in UTXO form is the primary form of DFI. It is used for core cryptocurrency purposes such as send, receive and fees.": "UTXO形式的DFI是主要形式。它用於核心加密貨幣交易，如發送、接收和收費等。",
    "Use cases include:": "可使用於",
    "Sending DFI to other wallets": "發送DFI到其他地址",
    "Receiving DFI from other wallets": "從其他地址接收DFI",
    "Transaction fees": "交易費用",
    "DFI in token form": "DFI代幣",
    "DFIs in token form are used for various DeFiChain functions such as Liquidity Pools, Loans, Auctions and DEX swaps.": "代幣形式的DFI用於遞飛鏈的各種DeFi功能，如流動性池、貸款、拍賣和DEX兌換。",
    "Swapping DFI with other tokens (e.g. dBTC, dETH, dUSDT)": "兌換DFI成其他代幣(如，dBTC, dETH, dUSDT, dUSDC)",
    "Liquidity pools": "流動性池",
    "Auctions and Loans": "拍賣和貸款"
  },
  "screens/Onboarding": {
    "CREATE A WALLET": "創建錢包",
    "RESTORE WALLET": "恢復錢包",
    "Get started": "開始",
    "Restore wallet": "Restore wallet"
  },
  "screens/OnboardingCarousel": {
    "Native DeFi for Bitcoin": "比特幣生態原生DeFi",
    "Take full control": "完全掌控",
    "DeFiChain Wallet is fully non-custodial. Keep your 24-word recovery phrase safe. Only you have access to your funds.": "DeFiChain 錢包是完全非託管的。 妥善保管您的 24 個恢復字詞。 使用權限是您個人專屬的包括錢包資金。",
    "View your assets in one place": "在整合情況下查看您的資產",
    "Review your available and locked assets in your portfolio.": "查看您的投資組合中可用和鎖定的資產",
    "Maximize earning potential": "最大化盈利潛力",
    "Trade on the DEX and earn rewards from liquidity mining with crypto and dTokens.": "在 DEX 上進行交易並使用加密貨幣和 dToken 從流動性挖礦中獲得獎勵 ",
    "Decentralized loans": "去中心化資產貸款",
    "Access financial opportunities with dTokens minted through decentralized vaults.": "透過去中心化金庫鑄造的 dToken 獲得交易機會",
    "DeFiChain Wallet is fully non-custodial. Only you will have access to your fund.": "DeFiChain 錢包是完全非託管的。 個人資金只供您私人操作。"
  },
  "screens/CreateMnemonicWallet": {
    "Exit screen": "離開頁面",
    "If you leave this screen, you will be provided with a new set of 24 recovery words. Do you want to proceed?": "如果您離開此頁，您會產生新的24字恢復字組. 確認要繼續？",
    "Cancel": "取消",
    "Yes": "是的",
    "Take note of the words in their correct order": "請注意每個字的正確順序排列",
    "VERIFY WORDS": "確認字組",
    "Write down the words. Take note of the spelling and order.": "Write down the words. Take note of the spelling and order.",
    "Verify words": "Verify words",
    "Leave wallet creation?": "Leave wallet creation?",
    "A new set of recovery words will be generated for the wallet once you leave this page.": "A new set of recovery words will be generated for the wallet once you leave this page.",
    "Return": "Return",
    "Leave": "Leave"
  },
  "screens/Guidelines": {
    "Creating a wallet": "創建錢包",
    "Before you create a wallet, you will see your 24 recovery words. Keep them private and secure.": "在創建錢包錢，螢幕會顯示您的 24個字的恢復字組，請確保保管好這些字組.",
    "Learn more about recovery words": "了解更多關於「恢復字組」",
    "I understand it is my responsibility to keep my recovery words secure, and losing them will result in the irrecoverable loss of my wallet funds.": "我了解保管好我的恢復字組是我的個人責任，也了解當丟失了之後是無法還原錢包，造成可能性的資金損失.",
    "SHOW MY 24 RECOVERY WORDS": "請顯示我的恢復字組",
    "Write the words on paper": "請寫下所有字詞",
    "Take note of their correct spelling and correct order.": "請注意每個字的順序排列和拼字",
    "Secure them in a safe space": "請保管好恢復字組",
    "Store them offline and in a safe place.": "建議存在離線、不在光線下或潮濕的地方.",
    "Keep them private": "請保密您的字組",
    "Don’t share to anyone. Keep the recovery words only to yourself.": "請不要把這恢復字組告訴別人",
    "I understand it is my responsibility to keep my recovery words secure. Losing them will result in the irrecoverable loss of access to my wallet funds.": "I understand it is my responsibility to keep my recovery words secure. Losing them will result in the irrecoverable loss of access to my wallet funds.",
    "Learn more": "Learn more",
    "Create wallet": "Create wallet",
    "You will be shown 24 recovery words on the next screen. Keep your 24-word recovery safe as it will allow you to recover access to the wallet.": "You will be shown 24 recovery words on the next screen. Keep your 24-word recovery safe as it will allow you to recover access to the wallet.",
    "Write the words on paper. Take note of their correct spelling and order.": "Write the words on paper. Take note of their correct spelling and order.",
    "Secure them in a safe place. Store them offline at a place only you have access. Keep them private and do not share it with anyone.": "Secure them in a safe place. Store them offline at a place only you have access. Keep them private and do not share it with anyone."
  },
  "screens/GuidelinesRecoveryWords": {
    "What are recovery words?": "「恢復字組」是什麼?",
    "Your unique 24 recovery words is a human-readable representation of your wallet private key, generated from a list of 2048 words in the BIP-39 standard.": "您獨特的24個恢復字代表可讀的錢包私鑰，是由BIP-39標準中的2048個字列表生成.",
    "You will need your recovery words to restore your wallet on, for example, a new mobile device. Think of them as keys to your wallet and funds.": "您需要使用恢復字組在新的手機上恢復錢包，可以把這個關聯想像成您的錢包和資金的鑰匙.",
    "If you lose your recovery words, you will not be able to restore your wallet, and you will lose access to your wallet and funds.": "如果您丟失字組，您就不能恢復錢包，也會丟失錢包所有資料和資金.",
    "It is important that you write down your recovery words legibly and in the correct order. Store your recovery words safely and securely, away from prying eyes. You may want to think about keeping it safe from fire as well.": "請注意：記下恢復字組和字組排列是非常重要的.請保管好，避免他人能看到，放在一個防潮濕、防水火、或任何對字組有害的環境"
  },
  "screens/PinConfirmation": {
    "It may take a few seconds to securely encrypt your wallet...": "需要一些時間進行錢包加密",
    "Enter your passcode again to verify": "請再次輸入密碼確認",
    "Wrong passcode entered": "密碼錯誤",
    "Wallet Unlinked": "錢包已解開",
    "Your wallet was unlinked for your safety due to successive passcode failures. Please use recovery words to restore and set up your wallet again.": "您輸入了多次錯誤的密碼，為了安全，目前錢包已解開鏈接. 請用恢復自組以還原和重設錢包.",
    "Close": "關閉",
    "Last attempt or your wallet will be unlinked for your security": "最後一次可輸入密碼，為了安全，如果不通過，您的錢包會解開鏈接",
    "Incorrect passcode.\n{{attemptsRemaining}} attempts remaining": "密碼錯誤.\n您還剩 {{attemptsRemaining}} 次可輸入密碼",
    "{{attemptsRemaining}} attempts remaining": "{{attemptsRemaining}} 次可輸入密碼",
    "Enter passcode for verification": "輸入驗證碼",
    "It may take a few seconds to secure and encrypt your wallet.": "It may take a few seconds to secure and encrypt your wallet.",
    "It may take a few seconds to update your passcode.": "It may take a few seconds to update your passcode.",
    "Passcode updated!": "Passcode updated!",
    "Keep the passcode for your wallet confidential.": "Keep the passcode for your wallet confidential."
  },
  "screens/PinCreation": {
    "Well done! Your wallet is created. Keep your wallet private and secure by creating a passcode for it.": "恭喜您創建新錢包！接著請創建密碼以維持安全保護.",
    "Well done! Your wallet is restored. Keep your wallet private and secure by creating a passcode for it.": "恭喜您恢復錢包！接著請創建密碼以維持安全保護.",
    "Keep your passcode private": "請把密碼保管好",
    "CREATE PASSCODE": "創建密碼",
    "CHANGE PASSCODE": "更換密碼",
    "Learn more about passcode": "了解更多關於密碼的資訊",
    "Learn more": "Learn more",
    "Create your passcode": "設置您的密碼",
    "Create new passcode": "創建新密碼",
    "Add an additional layer of security by setting a passcode.": "通過設置密碼添加額外的安全性"
  },
  "screens/VerifyMnemonicWallet": {
    "Invalid selection. Please ensure you have written down your 24 words.": "選擇的字組錯誤. 請確認您已經寫下正確的字和順序.",
    "Go back": "回到上一頁",
    "Verify what you wrote as correct.": "接下來要確認您寫下正確的字組.",
    "Answer the questions to proceed.": "請回答以下問題.",
    "VERIFY": "確認",
    "What is word ": "這個號碼對上的字是什麼",
    "All questions must be answered correctly.": "All questions must be answered correctly.",
    "Verify words": "Verify words",
    "Verify the written recovery words.": "Verify the written recovery words.",
    "word": "word",
    "{{number}}st": "{{number}}st",
    "{{number}}nd": "{{number}}nd",
    "{{number}}rd": "{{number}}rd",
    "{{number}}th": "{{number}}th"
  },
  "screens/RestoreWallet": {
    "Discard changes?": "放棄更改？",
    "You have unsaved changes. Are you sure to discard them and leave the screen?": "您有未儲存的更改. 您確認您要捨棄更改？",
    "Error": "錯誤",
    "The recovery words you have entered are invalid. Please double check and try again.": "您輸入的恢復字組並不完全正確. 請再次確認並重試.",
    "Please provide your 24 recovery words to regain access to your wallet.": "請輸入您的24字恢復字組.",
    "RESTORE WALLET": "恢復錢包",
    "Enter word #{{order}}": "輸入字 #{{order}}",
    "Cancel": "取消",
    "Discard": "放棄",
    "Required field is missing": "缺少必要填入的字欄",
    "Uppercase, numbers and special characters are not allowed": "不允許使用大寫字母、數字和特殊字符",
    "Restore": "Restore",
    "All questions must be answered correctly.": "All questions must be answered correctly.",
    "Key in the 24 recovery words to regain access to your wallet.": "Key in the 24 recovery words to regain access to your wallet."
  },
  "screens/ErrorBoundary": {
    "Something went wrong": "出了些問題",
    "The app ran into a problem and could not recover. Please restart your application.": "此程序出了一些問題，關掉後請重新啟動程序."
  },
  "screens/ConnectionBoundary": {
    "Connection problem": "網絡連接出了問題",
    "There seems to be a problem with the connection. Check your network and try again.": "網絡連接不良，請查看網絡設定後重試.",
    "TRY AGAIN": "再試一次"
  },
  "screens/FeatureFlagScreen": {
    "Loans": "貸款",
    "Browse loan tokens provided by DeFiChain": "瀏覽遞飛鏈DeFiChain提供的貸款代幣",
    "Browse auctions provided by DeFiChain": "瀏覽 DeFiChain 提供的拍賣",
    "Continue": "繼續",
    "Cancel": "取消",
    "Enable {{feature}} (Beta)": "啟用Beta測試版 {{feature}}",
    "This feature is still in Beta, upon activation you will be expose to some risks. Do you want to continue?": "此功能仍處於Beta測試版 階段，使用它可能有些風險。您是否想繼續？",
    "Beta Features": "測試版功能",
    "Light Wallet beta features are in the user acceptance testing phase. Using beta feature(s) is encouraged, but caution is advised when using your assets.": "輕錢包 beta 功能處於用戶驗收測試階段。 鼓勵大家使用 beta 功能，但在使用資產時建議審慎。",
    "Feature is still in Beta. Use at your own risk.": "功能仍處於測試階段。使用時風險請自己負責。",
    "Allows the usage of custom server provider url": "Allows the usage of custom server provider url"
  },
  "BottomTabNavigator": {
    "Balances": "總資金",
    "Portfolio": "資產組合",
    "Liquidity": "流動",
    "TRANSACTIONS": "交易",
    "Settings": "設定",
    "DEX": "DEX",
    "Loans": "貸款",
    "Auctions": "清算拍賣"
  },
  "screens/OceanInterface": {
    "Waiting for confirmation": "正在確認",
    "Transaction confirmed": "交易成功",
    "Sent (Pending confirmation)": "已發出尚未完全確認",
    "Broadcasting...": "傳送...",
    "OK": "好了",
    "Insufficient UTXO DFI.": "不足夠的UTXO DFI",
    "Insufficient balance. Top up to proceed.": "Insufficient balance. Top up to proceed.",
    "Swap price is higher than the range allowed by the slippage tolerance. Increase tolerance percentage to proceed.": "兌換價格已超出滑點設置的容許範圍。 調整容許滑點百分比再繼續進行。",
    "Preparing broadcast": "準備傳輸",
    "Waiting for transaction": "等待交易",
    "Insufficient DFI collateral. (≥50%)": "Insufficient DFI collateral. (≥50%)",
    "Insufficient liquidity.": "Insufficient liquidity.",
    "Unable to payback loan due to invalid price.": "Unable to payback loan due to invalid price.",
    "No live fixed prices for loan token.": "No live fixed prices for loan token.",
    "Vault does not meet min. collateral ratio. Add collateral to proceed.": "Vault does not meet min. collateral ratio. Add collateral to proceed.",
    "Input amount is too low. Increase the amount to continue.": "Input amount is too low. Increase the amount to continue.",
    "Preparing to swap tokens…": "Preparing to swap tokens…",
    "Swapping tokens…": "Swapping tokens…",
    "Tokens swapped": "Tokens swapped",
    "Preparing to send…": "Preparing to send…",
    "Sending {{amount}} {{displaySymbol}}": "Sending {{amount}} {{displaySymbol}}",
    "{{amount}} {{displaySymbol}} sent": "{{amount}} {{displaySymbol}} sent",
    "Preparing loan…": "Preparing loan…",
    "Processing loan…": "Processing loan…",
    "Loan processed": "Loan processed",
    "Preparing to add collaterals…": "Preparing to add collaterals…",
    "Adding collaterals to vault…": "Adding collaterals to vault…",
    "Collaterals added": "Collaterals added",
    "Preparing to add liquidity…": "Preparing to add liquidity…",
    "Adding tokens to liquidity pool…": "Adding tokens to liquidity pool…",
    "Added tokens to liquidity pool": "Added tokens to liquidity pool",
    "Preparing to remove collaterals…": "Preparing to remove collaterals…",
    "Removing collaterals from vault…": "Removing collaterals from vault…",
    "Collaterals removed": "Collaterals removed",
    "Preparing to remove liquidity…": "Preparing to remove liquidity…",
    "Removing tokens from liquidity pool…": "Removing tokens from liquidity pool…",
    "Removed tokens from liquidity pool": "Removed tokens from liquidity pool",
    "Removing {{symbol}} from liquidity pool": "Removing {{symbol}} from liquidity pool",
    "Removed {{amount}} {{symbol}} from liquidity pool": "Removed {{amount}} {{symbol}} from liquidity pool",
    "Preparing loan payment…": "Preparing loan payment…",
    "Processing loan payment…": "Processing loan payment…",
    "Payment completed": "Payment completed",
    "Preparing to create vault…": "Preparing to create vault…",
    "Creating vault…": "Creating vault…",
    "Vault created": "Vault created",
    "Preparing to place bid…": "Preparing to place bid…",
    "Placing bid…": "Placing bid…",
    "Bid placement completed": "Bid placement completed",
    "Preparing to close vault…": "Preparing to close vault…",
    "Closing vault…": "Closing vault…",
    "Vault successfully closed": "Vault successfully closed",
    "Preparing to convert…": "Preparing to convert…",
    "Converting {{symbolA}} to {{symbolB}}": "轉換 {{symbolA}} 至 {{symbolB}}",
    "Conversion completed": "Conversion completed",
    "Preparing your transaction…": "Preparing your transaction…",
    "Processing future swap transaction…": "Processing future swap transaction…",
    "Future Swap confirmed and will be executed at block #{{block}}": "Future Swap confirmed and will be executed at block #{{block}}",
    "Preparing changes to loan scheme…": "Preparing changes to loan scheme…",
    "Saving changes to loan scheme…": "Saving changes to loan scheme…",
    "Loan scheme saved": "Loan scheme saved",
    "Preparing withdrawal…": "Preparing withdrawal…",
    "Withdrawing tokens…": "Withdrawing tokens…",
    "Withdrawal completed": "Withdrawal completed"
  },
  "components/BarCodeScanner": {
    "Requesting for camera permission": "請許可程序使用相機",
    "You have denied the permission request to use your camera": "您已經否認相機功能"
  },
  "components/max": {
    "HALF": "一半",
    "MAX": "最高值"
  },
  "screens/common": {
    "CANCEL": "取消",
    "Cancel": "取消",
    "TRY AGAIN": "再試一次",
    "From": "從",
    "To": "到",
    "Converting": "轉換中",
    "Converted": "Converted"
  },
  "screens/ChangePinScreen": {
    "Create new passcode for your wallet": "為您的錢包創建新的密碼",
    "Keep the passcode for your wallet confidential.": "Keep the passcode for your wallet confidential."
  },
  "screens/RecoveryWordsScreen": {
    "Keep your recovery words safe and private.": "保持您的恢復字詞安全和保密。",
    "Take note of the correct spelling and order. Keep your recovery words confidential and secure.": "Take note of the correct spelling and order. Keep your recovery words confidential and secure."
  },
  "screens/AddLiquidity": {
    "Balance": "總資金",
    "per": "每",
    "Share of pool": "流動池股份",
    "Pooled": "池中",
    "Price": "價格",
    "Review full transaction details in the next screen": "請在下一步確認交易明細",
    "How much {{symbol}} to supply?": "您想提供多少 {{symbol}} 流動資金?",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Available": "可提供資金",
    "PRICE DETAILS": "價格明細",
    "{{tokenA}} price per {{tokenB}}": "每{{tokenB}}相當於{{tokenA}}的價格",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Your pooled {{token}}": "您已入池的 {{token}}",
    "UTXO to be converted": "要轉換的 UTXO",
    "Authorize transaction in the next screen to convert": "在下一個屏幕上授權交易以進行轉換",
    "Estimated fee": "所需費用（大約）",
    "Pooled {{symbol}}": "池中總 {{symbol}}",
    "View pool share": "View pool share",
    "Review full details in the next screen": "Review full details in the next screen",
    "Insufficient balance": "Insufficient balance",
    "APR": "APR",
    "Shares to add": "Shares to add",
    "Volume (24H):": "Volume (24H)",
    "Total liquidity": "Total liquidity",
    "Tokens in {{symbol}}": "Tokens in {{symbol}}",
    "Max available {{unit}} entered": "Max available {{unit}} entered",
    "{{percent}} of available {{unit}} entered": "{{percent}} of available {{unit}} entered"
  },
  "screens/ConfirmAddLiq": {
    "You are adding": "您正要增加流動資金",
    "AMOUNT TO SUPPLY": "提供的流動資金量",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Price": "價格",
    "Share of pool": "流動池股份",
    "Estimated fee": "所需費用(大約)",
    "ADD": "增加",
    "Adding Liquidity": "增加流動資金",
    "ADDING": "增加",
    "Pooled {{symbol}}": "池中總 {{symbol}}",
    "Adding {{amountA}} {{symbolA}} - {{amountB}} {{symbolB}}": "向 {{amountA}} {{symbolA}} - {{amountB}} {{symbolB}} 配對增加流動資金",
    "Adding {{totalToken}} {{symbolA}}-{{symbolB}} to liquidity pool": "Adding {{totalToken}} {{symbolA}}-{{symbolB}} to liquidity pool",
    "PRICE DETAILS": "價格明細",
    "{{tokenA}} price per {{tokenB}}": "每{{tokenB}}相當於{{tokenA}}的價格",
    "Your pooled {{symbol}}": "您已入池的 {{symbol}}",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Add liquidity": "增加流動資金",
    "Convert & add liquidity": "轉換並增加流動資金",
    "CONFIRM ADD LIQUIDITY": "確認增加流動資金",
    "Your LP Tokens": "您的 LP 代幣",
    "You will receive LP tokens": "您將會收到 LP 代幣",
    "Amount to convert": "Amount to convert",
    "Transaction fee": "Transaction fee",
    "Resulting pool share": "Resulting pool share",
    "{{token}} to supply": "{{token}} to supply",
    "Resulting LP tokens": "加入後產生的 LP 代幣",
    "Confirm": "Confirm"
  },
  "screens/ConfirmRemoveLiquidity": {
    "You are removing": "您正要退出",
    "ESTIMATED AMOUNT TO RECEIVE": "您大約會收到",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Price": "價格",
    "Estimated fee": "所需費用（大約）",
    "REMOVE": "退出",
    "PRICE DETAILS": "價格明細",
    "{{symbolA}} per {{symbolB}}": "每退出 {{symbolA}} 相當於 {{symbolB}} 等值",
    "{{symbolB}} per {{symbolA}}": "每退出 {{symbolB}} 相當於 {{symbolA}} 等值",
    "{{tokenA}} price in {{tokenB}}": "每退出 {{tokenA}} 相當於 {{tokenB}} 等值",
    "{{tokenB}} price in {{tokenA}}": "每退出 {{tokenB}} 相當於 {{tokenA}} 等值",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Remove liquidity": "退出流動",
    "You are removing LP tokens": "You are removing LP tokens",
    "Transaction fee": "Transaction fee",
    "Resulting pool share": "Resulting pool share",
    "LP tokens to remove": "L要刪除的 LP 代幣",
    "Removing {{amount}} {{symbol}} from liquidity pool": "Removing {{amount}} {{symbol}} from liquidity pool"
  },
  "screens/RemoveLiquidity": {
    "Removing Liquidity": "退出流動資金",
    "REMOVING": "退出",
    "Amount to remove": "退出數量",
    "Enter an amount ": "請輸入數量",
    "YOU ARE REMOVING": "您正要退出",
    "Price": "價格",
    "Removing {{amount}} {{symbol}}": "退出 {{amount}} {{symbol}}",
    "Review full transaction details in the next screen": "請在下一步確認交易明細",
    "PRICE DETAILS": "價格明細",
    "View pool share": "View pool share",
    "{{symbolA}} per {{symbolB}}": "每退出 {{symbolA}} 相當於 {{symbolB}} 等值",
    "{{symbolB}} per {{symbolA}}": "每退出 {{symbolB}} 相當於 {{symbolA}} 等值",
    "{{tokenA}} price in {{tokenB}}": "每退出 {{tokenA}} 相當於 {{tokenB}} 等值",
    "{{tokenB}} price in {{tokenA}}": "每退出 {{tokenB}} 相當於 {{tokenA}} 等值",
    "Drag or enter amount to remove": "向左右滑動退出流動池股份",
    "You are removing": "您要退出的",
    "from liquidity pool": "從流動資金池中",
    "Max": "最高值",
    "I WANT TO REMOVE": "I WANT TO REMOVE",
    "Your LP Tokens": "Your LP Tokens",
    "Tokens in {{token}}": "Tokens in {{token}}",
    "{{token}} to receive": "{{token}} to receive",
    "LP tokens to remove": "要刪除的 LP 代幣",
    "Available": "可兌換資金",
    "Insufficient balance": "Insufficient balance",
    "Max available LP tokens entered": "輸入的最高額可用 LP 代幣",
    "{{percent}} of available LP tokens entered": "輸入了 {{percent}} 的可用 LP 代幣"
  },
  "screens/NetworkDetails": {
    "Wallet Network": "錢包網絡",
    "Network": "網絡",
    "Status": "狀態",
    "Connected": "已連接",
    "Disconnected": "沒有連接",
    "Last synced": "上次同步",
    "Block height": "區塊高度",
    "Total Masternodes": "總主節點",
    "Total masternodes": "總主節點",
    "DETAILS": "明細",
    "YOU ARE CURRENTLY CONNECTED TO": "現在您已連接到",
    "NETWORK DETAILS": "網絡資料",
    "Network selection is currently unavailable due to ongoing transaction(s).": "由於目前正在進行的交易，網絡選擇不可使用。"
  },
  "components/slider": {
    "None": "無",
    "Max": "最高值"
  },
  "components/Button": {
    "CONTINUE": "繼續",
    "Continue": "繼續"
  },
  "screens/SlippageTolerance": {
    "Custom": "自訂",
    "USE THIS SLIPPAGE TOLERANCE": "使用此滑點限制範圍",
    "Required field is missing": "缺少必要填入的字欄",
    "Slippage rate must range from 0-100%": "滑點率選擇百分比必須在 0 - 100%",
    "Proceed at your own risk": "繼續進行並自我承擔風險"
  },
  "screens/PoolSwapScreen": {
    "Swap": "兌換",
    "How much {{token}} do you want to swap?": "您要兌換多少 {{token}}？",
    "Available": "可兌換資金",
    "After": "兌換後",
    "You have": "您現有",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Price": "價格",
    "Estimated to receive": "您大約會收到",
    "Balance: ": "總資產餘額: ",
    "Review full transaction details in the next screen": "請在下一步確認交易明細",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Estimated fee": "所需費用（大約）",
    "{{tokenA}} price per {{tokenB}}": "每{{tokenB}}相當於{{tokenA}}的價格",
    "UTXO to be converted": "要轉換的 UTXO",
    "Authorize transaction in the next screen to convert": "在下一個屏幕上授權交易以進行轉換"
  },
  "screens/CompositeSwapScreen": {
    "Swap tokens": "兌換貨幣",
    "Select tokens you want to swap to get started": "選擇您要兌換的代幣",
    "How much {{token}} do you want to swap?": "您要兌換多少 {{token}}？",
    "You have": "您現有",
    "Estimated to receive": "您大約會收到",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Authorize transaction in the next screen to convert": "在下一個屏幕上授權交易以進行轉換",
    "Review and confirm transaction in the next screen": "請在下個屏幕審查並確認兌換",
    "Choose token for swap": "選擇要兌換的代幣",
    "Choose token to swap": "選擇要兌換的代幣",
    "Enter amount to swap": "輸入要兌換的金額",
    "{{token}} tokens converted": "{{token}} 代幣轉換",
    "Select token": "選擇代幣",
    "UTXO to be converted": "要轉換的 UTXO",
    "Slippage tolerance": "交易滑價",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "PRICE DETAILS": "價格明細",
    "FROM": "從",
    "TO": "到",
    "Total to be swapped": "要兌換的總數",
    "Instant Swap": "Instant Swap",
    "Future Swap": "Future Swap",
    "By using future swap, you are buying {{tokenSymbol}} at 5% more than the oracle price at Settlement block": "By using future swap, you are buying {{tokenSymbol}} at 5% more than the oracle price at Settlement block",
    "By using future swap, you are selling {{tokenSymbol}} at 5% lower than the oracle price at Settlement block": "By using future swap, you are selling {{tokenSymbol}} at 5% lower than the oracle price at Settlement block",
    "Oracle price {{percentageChange}}": "Oracle price {{percentageChange}}",
    "Est. time remaining": "Est. time remaining",
    "Settlement block": "Settlement block",
    "To be confirmed": "To be confirmed",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Price ({{tokenB}}/{{tokenA}})": "價格 ({{tokenB}}/{{tokenA}})",
    "Are you certain you want to proceed to swap DUSD for {{tokenB}} despite the DEX Stabilization fees of {{fee}}?": "目前 Dex 穩定費費用較高，您確定要繼續進行兌換將 DUSD 換成 {{tokenB}} 嗎?",
    "Are you certain you want to proceed with this swap despite the DEX Stabilization fees of {{fee}} that will be incurred as part of the composite path (DUSD -> {{tokenB}})?": "Are you certain you want to proceed with this swap despite the DEX Stabilization fees of {{fee}} that will be incurred as part of the composite path (DUSD -> {{tokenB}})?",
    "DEX stabilization fee": "DEX stabilization fee"
  },
  "screens/ConfirmCompositeSwapScreen": {
    "CONVERTING": "正在轉換",
    "CONFIRM SWAP": "確認兌換",
    "SWAPPING": "兌換",
    "You are swapping": "您正要兌換",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction date": "交易日期",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Convert & swap": "轉換並兌換",
    "Swap": "兌換",
    "Swapping Token": "兌換代幣",
    "Swapping {{amountA}} {{symbolA}} to {{amountB}} {{symbolB}}": "兌換 {{amountA}} {{symbolA}} 至 {{amountB}} {{symbolB}}",
    "Slippage tolerance": "交易滑價",
    "Estimated to receive": "您大約會收到",
    "Swap on future block {{amountA}} {{fromTokenDisplaySymbol}} to {{toTokenDisplaySymbol}} on oracle price {{percentageChange}}": "在未來區塊兌換 {{amountA}} {{fromTokenDisplaySymbol}} 至 {{toTokenDisplaySymbol}} 以預言機價格",
    "To be confirmed": "To be confirmed",
    "Settlement block": "Settlement block",
    "Resulting {{token}}": "Resulting {{token}}",
    "Oracle price {{percentageChange}}": "Oracle price {{percentageChange}}"
  },
  "screens/PoolSwapConfirmScreen": {
    "You are swapping": "您正要兌換",
    "ESTIMATED BALANCE AFTER SWAP": "兌換後的總餘額",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Slippage tolerance": "交易滑價",
    "Estimated fee": "所需費用(大約)",
    "SWAP": "兌換",
    "SWAPPING": "兌換",
    "Swapping Token": "兌換代幣",
    "Swapping {{amountA}} {{symbolA}} to {{amountB}} {{symbolB}}": "兌換 {{amountA}} {{symbolA}} 至 {{amountB}} {{symbolB}}",
    "{{tokenA}} price per {{tokenB}}": "每{{tokenB}}相當於{{tokenA}}的價格",
    "{{token}} balance": "{{token}} balance",
    "CONFIRM SWAP": "確認兌換",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Swap": "兌換",
    "Convert & swap": "轉換並兌換",
    "Max Price per {{fromToken}}": "每 {{fromToken}} 的最高價格",
    "PRICE DETAILS": "價格明細"
  },
  "screens/UnlockWallet": {
    "Enter Passcode": "請輸入密碼",
    "Enter passcode to continue": "輸入密碼後可繼續",
    "Please enter passcode to securely sign your transaction": "請輸入密碼以安全地簽下您的交易",
    "Sign to verify access": "簽下以確認使用",
    "Success!": "成功！",
    "It may take a few seconds to verify": "It may take a few seconds to verify",
    "Passcode verified!": "Passcode verified!",
    "Provide your passcode to view recovery words.": "Provide your passcode to view recovery words.",
    "Provide existing passcode to change passcode.": "Provide existing passcode to change passcode."
  },
  "screens/TransactionAuthorization": {
    "Sign Transaction": "簽下交易",
    "Signing your transaction...": "正在簽下交易...",
    "Verifying access": "驗證可使用的權限",
    "Your wallet is your responsibility, do not forget to store your 24 recovery words.": "補管錢包是您的個人責任，不要忘記儲存您的 24 個恢復字詞。",
    "Transaction signed": "已簽名的交易"
  },
  "components/CreateWalletIndicator": {
    "Recovery": "恢復",
    "Verify": "確認",
    "Secure": "安全",
    "Restore": "還原",
    "RECOVERY": "恢復",
    "VERIFY": "確認",
    "SECURE": "安全",
    "RESTORE": "還原"
  },
  "screens/LanguageSelectionScreen": {
    "LANGUAGE": "語言",
    "Select language": "切換語言"
  },
  "screens/OnboardingNetworkSelectScreen": {
    "SELECT NETWORK": "切換網絡",
    "You are about to switch to {{network}}. Do you want to proceed?": "您正要切換至 {{network}}，確認並繼續？"
  },
  "components/RecoveryWordFaq": {
    "About Recovery Words": "About Recovery Words",
    "What happens if I lose my recovery words?": "如果我丟失了恢復字組會怎樣？",
    "Once you lose your recovery words, you will not be able to restore your wallet and any funds within it. We encourage you to be responsible with your recovery words.": "如果遺失恢復字組, 使用者將無法恢復錢包及所儲存的資產。建議使用者必須好好保管及存放。",
    "Can I use the 24-words from xxx that I created from xxx?": "如果我的24字組是透過 xxx 產生，可以使用嗎？",
    "You can only reuse the 24-words only if it's created from the Jellyfish ecosystem.\n\nThe compatible clients are DeFiChain Wallet (Android/iOS) and DFX.SWISS (Android/iOS).\n\nHowever, it is highly discouraged that you reuse it. Your 24-words are only as secure as the source computer / device / app that generates it. If your source is comprised, so are your 24-words. Essentially, one set of 24-words per computer / device / app is encouraged.": "若您的24字組是透過Jellyfish水母生態產生的， 您可以重新使用24字組。\n\n適用的用戶端包括 DeFiChain 錢包 (安卓或蘋果iOS系統)，及 DFX.SWISS (安卓或蘋果iOS系統)。\n\n但是，我們非常不鼓勵您重複使用它，您的24字組的安全性與生成單字的源始電腦/設備/應用程式可能有安全風險。因此，24字組的安全性是不完全確認的。加倍安全的方式是在使用每台電腦/設備/應用程式配置時都用獨立一套的24字組。",
    "Can someone help me if I lose my recovery words?": "如果我丟失了恢復字組可以請別人幫我嗎？",
    "No. You have sole access to your recovery words. No one is responsible and liable for it except you.": "不建議。個人的24字組是不應該透露給任可人。除了自己，沒有人有責任和義務給您保管。",
    "Why is it recommended to keep my recovery words offline and on paper?": "為何建議用離線方式或紙張來紀錄保存24字組？",
    "Storing it in digital networks could make it accessible to hackers. It is best to write it in paper and to keep it secure and private.": "儲存24字組在數字網絡會有較高的機會給駭客入侵及盗取。最理想的是用紙張記錄和保存。",
    "Recovery words": "恢復字組",
    "Your unique 24 recovery words is a human-readable representation of your wallet private key, generated from a list of 2048 words in the BIP-39 standard. It prevents any attempts on brute-hacking your wallet’s security.": "您的連續顯示24個英文字組是指儲存在錢包的private key，它由2048個單字所產生的，支持BIP-39 標準的錢包。就算整個硬體錢包被盗或入侵，仍然可以確保安全的。",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題",
    "Can I use the 24-word from xxx that I created from xxx?": "Can I use the 24-word from xxx that I created from xxx?",
    "You can only reuse the 24-words if it's created from the Jellyfish ecosystem.\n\nThe compatible clients are DeFiChain Wallet (Android/iOS) and DFX.Swiss (Android/iOS).\n\nHowever, it is highly discouraged that you reuse it. Your 24-words are only as secure as the source computer / device / app that generates it. If your source is comprised, so are your 24-words. Essentially, one set of 24-words per device / computer / app is encouraged.": "You can only reuse the 24-words if it's created from the Jellyfish ecosystem.\n\nThe compatible clients are DeFiChain Wallet (Android/iOS) and DFX.Swiss (Android/iOS).\n\nHowever, it is highly discouraged that you reuse it. Your 24-words are only as secure as the source computer / device / app that generates it. If your source is comprised, so are your 24-words. Essentially, one set of 24-words per device / computer / app is encouraged."
  },
  "components/DexFaq": {
    "Decentralized Exchange": "去中心化交易所",
    "About DEX": "About DEX",
    "The decentralized exchange function will allow users of DeFiChain to swap cryptocurrencies in a peer-to-peer fashion. The decentralized exchange function matches people for trading directly, without the need to buy and sell currency through an exchange.": "去中心化交易所能讓使用者運用點對點的方式兌換加密貨幣。去中心化交易所能讓使用者在不透過第三方中心化交易所之下，直接兌換貨幣。",
    "Transaction fees": "交易費用",
    "Each transaction will be subject to a small amount of fees. The amount may vary depending on the network's congestion.": "每筆交易需要少量的交易費用。交易費用會根據網絡的流量情況產生變化。",
    "What is slippage tolerance?": "什麼是交易滑價?",
    "Due to the dynamic nature of the blockchain, prices on the DEX change every block.\n\nThis results in slippage, which is the difference between the final transaction price and the price displayed on the app before transaction confirmation.\n\nNote that the slippage tolerance also includes the DEX Stabilization fees which was introduced as per DFIP-2206-D.\n\nThe slippage tolerance feature allows you to indicate the maximum slippage you are willing to accept in a transaction.\n\nIf the slippage for your transaction is higher than your slippage tolerance, the transaction will not be completed and the original amount will be returned to your wallet.": "由於區塊鏈的動態性質，DEX上的價格隨著每個區塊而變。\n\n這導致了滑價，也就是確認交易前顯示出的價格和最終交易價格之間的差異。\n\n程序中出現的「交易滑價」可自訂您可接受的滑價範圍。\n\n假設交易滑點高於您選擇的交易滑價百分比，那麼交易不會完成，交易金額則退回到您的錢包餘額。",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題"
  },
  "components/LiquidityMiningFaq": {
    "Liquidity Mining": "流動性挖礦",
    "About Liquidity Mining": "About Liquidity Mining",
    "Liquidity mining is a DeFi mechanism in which participants supply cryptocurrencies into liquidity pools, and in turn be rewarded with fees and tokens based on their share of the total pool liquidity.\n\nLiquidity pools in DeFiChain consist of liquidity in pairs of coins, used by the DeFiChain DEX (Decentralized Exchange).": "流動性挖礦是DeFi機制技術，可讓使用者透過提供流動資金而賺取比例化的區塊獎勵和交易費用回報，此比例以「流動性池股份」代表。\n\n流動性池中的資金主要是為去中心化交易所提供資金，當池中有資金時其他使用者可隨時兌換池中的兩個貨幣。",
    "How do I supply liquidity?": "如何能開始提供流動資金?",
    "After deciding which pool pair you would like to supply liquidity to, click ADD LIQUIDITY and enter the input amount for either of the tokens in the pair.\n\nOnce an amount is entered on one side of the pair, the app automatically balances the amount of the other side, based on the ratio of current liquidity in the pool.": "當您想好您想參與的流動池配對後，請點入「新增流動資金」，並輸入您想在池中增加的資金額度。\n\n當您對配對池的某一個貨幣輸入金額，程序會自動化平衡另一邊貨幣所需的資金。參與流動池配對必須要在兩邊以同等的金額比例同時輸入。",
    "How do I send tokens from my DFI wallet?": "如何從我的DFI錢包發送代幣？",
    "Tokens on DeFiChain can only be sent to DFI addresses only. This means that you should not send directly to an exchange or a third party platform that does not support DeFiChain.\n\nSimilarly, liquidity tokens can only be sent to another DFI wallet address.": "遞飛鏈上的代幣只能發送至DFI地址。這表示您不能直接發送至沒有引入遞飛鏈技術的交易所或第三方平台。同樣地，遞飛鏈流動性池代幣只能發送到另一個DFI錢包地址。",
    "What are some exchanges and platforms I can send to?": "目前有哪些平台可支持遞飛鏈和生態代幣？",
    "1. Kucoin\n2. Bittrex\n3. Transak\n4. Cake DeFi\n\nView more at DeFiChain.com": "1. Kucoin\n2. Bittrex\n3. 其他有DFI上線交易所\n4. Cake DeFi\n\n請參考更多關於 zht.DeFiChain.com",
    "Can I send liquidity pool tokens to an exchange or another entity?": "是否可以把流動性池中的代幣直接發送到其他交易所或其他地址？",
    "Liquidity tokens can only be sent to another DFI wallet address, and not to an exchange of central entity.": "由於流動性池的代幣是屬於流動性池的代幣系統，您只能發送池中的DFI到其他交易所。若您想要發送其他代幣，請先使用流動池兌換成DFI，在發出至其他交易所使用。",
    "How do I receive tokens on my DFI wallet?": "如何在我的DFI錢包中接收代幣？",
    "You can receive DFI tokens into your wallet by sharing your address found in the Receive page, or by getting the sender to scan the QR code.\n\nNote that you will not be able to receive native tokens (e.g. BTC, ETH) directly into your wallet.": "您可以前往接收頁面找到您錢包的地址，只要使用這個地址（可轉發分享或掃一掃QR碼來接收DFI代幣。\n\n請注意因為遞飛鏈生態中的功能，所以此錢包只能接收遞飛鏈的DFI或生態中的代幣，而無法接收其他區塊鏈的代幣（如 BTC、ETH）。",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題",
    "Liquidity mining is a DeFi mechanism in which participants supply cryptocurrencies into liquidity pools, and in turn, be rewarded with fees and token based on their share of the total pool liquidity.": "Liquidity mining is a DeFi mechanism in which participants supply cryptocurrencies into liquidity pools, and in turn, be rewarded with fees and token based on their share of the total pool liquidity."
  },
  "components/PasscodeFaq": {
    "Passcode": "密碼",
    "About Passcode": "About Passcode",
    "Your six-digit numeric passcode, set by you, would be used to authorize all transactions. Keep your passcode private and secure. You are responsible for your own security.": "您的六位數字密碼是由您設定，這密碼將用於授權所有交易。請保管好和負責您的密碼私密性和安全性。",
    "What happens if I forgot my passcode? Can someone help me to retrieve my passcode?": "如果我忘記了我的密碼會怎麼樣？有人能幫我找回我的密碼嗎？",
    "Your passcode is your responsibility, hence no one, aside from you, knows it. It is important that you keep your passcode safe and change it from time to time.": "除了您本人知道密碼之外，沒有任何人會知道。因此，沒有人能幫您找回您的私人密碼。",
    "Can I change my passcode?": "我可以更改我的密碼嗎？",
    "Yes, you can change your passcode from your settings in-app. We recommend changing of passcode regularly for maximum security.": "可以的，你能在程序的設置中更改您的密碼。建議您定期更改密碼，以確保最高的安全性。",
    "Is passcode the same as phone PIN code?": "App密碼和手機PIN碼是一樣的嗎？",
    "Your passcode is valid only for DeFiChain wallet.": "您的App密碼只對遞飛鏈DeFiChain輕錢包有效。",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常見問題",
    "What happens if I forgot my passcode? Can someone help me retrieve my passcode?": "What happens if I forgot my passcode? Can someone help me retrieve my passcode?",
    "Your passcode is your responsibility. No one, aside from you, knows it. It is important that you keep your passcode safe and change it from time to time.": "Your passcode is your responsibility. No one, aside from you, knows it. It is important that you keep your passcode safe and change it from time to time.",
    "Yes! You can change your passcode from your setting in-app. We recommend changing your passcode regularly for maximum security.": "Yes! You can change your passcode from your setting in-app. We recommend changing your passcode regularly for maximum security.",
    "Your passcode is valid only for DeFiChain Light Wallet.": "Your passcode is valid only for DeFiChain Light Wallet.",
    "Use cases for UTXO include (but not limited) to the following:": "Use cases for UTXO include (but not limited) to the following:",
    "Sending DFI to other wallets": "Sending DFI to other wallets",
    "Receiving DFI from other wallets": "Receiving DFI from other wallets",
    "Transaction fees": "Transaction fees"
  },
  "components/DFIBalanceCard": {
    "Learn more about DFI": "了解更多關於 DFI",
    "Locked in vault(s)": "已鎖定在金庫",
    "Locked": "已鎖定",
    "Available": "現有可使用",
    "as UTXO": "as UTXO",
    "as Token": "as Token",
    "As UTXO": "As UTXO",
    "As Token": "As Token",
    "Your pool shares": "Your pool shares",
    "Shares in {{token}}": "Shares in {{token}}"
  },
  "components/ReservedDFIInfoText": {
    "A small UTXO amount (0.1 DFI) is reserved for fees.": "需要預留一些可使用的 UTXO(0.1 DFI)作為費用"
  },
  "components/ConversionInfoText": {
    "Conversion will be required. Your passcode will be asked to authorize both transactions.": "將需要轉換。您需要以App密碼授權轉換和兌換交易。",
    "Please wait as we convert tokens for your transaction. Conversions are irreversible.": "正在為您的交易轉換代幣，請稍候。轉換過程是不可逆轉的。",
    "Send Liquidity Pool tokens only to DeFiChain compatible wallets. Otherwise, sending to other exchanges may result in irreversible loss of funds.": "請注意，您只能將流動池的d代幣發送至已引入遞飛鏈技術棧的錢包。若您發到不確認可接受d代幣的錢包或其他交易所，有可能造成無無法逆轉的資金損失."
  },
  "components/ConversionTag": {
    "Conversion required": "需要轉換"
  },
  "components/ConversionBreakdown": {
    "CONVERSION DETAILS": "轉換細節",
    "Conversion type": "轉換類型",
    "Amount to convert": "要轉換的金額",
    "Resulting {{token}}": "轉換後 {{token}}",
    "Amount above are prior to transaction": "以上金額為交易前的金額"
  },
  "components/TransactionResultsRow": {
    "TRANSACTION RESULTS": "交易結果",
    "Resulting {{symbol}}": "轉換後 {{symbol}}"
  },
  "screens/LoansScreen": {
    "Loans": "貸款",
    "Create Vault": "創建金庫",
    "Confirm Create Vault": "確認創建金庫",
    "Vault Detail": "金庫明細",
    "Add Collateral": "添加抵押資金",
    "Confirm Add Collateral": "確認添加抵押資金",
    "Confirm Remove Collateral": "確認移除抵押品",
    "Edit Collateral": "更改抵押品",
    "Borrow Loan Token": "借用貸款代幣",
    "Confirm Borrow Loan Token": "確認借用貸款代幣",
    "Edit Loan Scheme": "更改貸款計劃",
    "Confirm Edit Loan Scheme": "確認更改貸款方案",
    "Borrow More": "增加借用量",
    "Choose Loan Token to Borrow": "選擇要借用的貸款代幣",
    "Payback Loan": "償還貸款",
    "Close Vault": "關閉金庫"
  },
  "components/tabs": {
    "Browse loan tokens": "瀏覽貸款選項",
    "Your vaults": "您的金庫",
    "Active loan": "活躍的貸款",
    "Details": "明細",
    "Collateral": "抵押品",
    "Auctions": "清算拍賣",
    "Browse auctions": "瀏覽拍賣",
    "Manage bids": "管理競投出價",
    "Loans": "貸款",
    "Collateral for auction": "待拍賣的抵押品",
    "Vault details": "金庫明細",
    "Bid history": "競標歷史",
    "Rewards": "獎勵"
  },
  "components/LoanCard": {
    "Active Price": "目前活躍價格",
    "Next Price": "下一個價格",
    "Interest": "利息",
    "Price (USD)": "價格(美金)"
  },
  "components/InfoTextLink": {
    "Learn more about DFI": "了解更多關於 DFI",
    "UTXO vs Token, what is the difference?": "UTXO和代幣的區別是什麼？",
    "Learn more about vaults": "了解更多關於金庫的資訊",
    "Learn more about vaults and loan schemes": "了解更多關於金庫和貸款計劃的資訊",
    "Learn more about auctions and bidding": "了解有關拍賣和出價的更多信息",
    "Learn about auctions": "了解更多關於拍賣和拍賣會"
  },
  "components/EmptyBidsScreen": {
    "No active bids": "沒有活躍競投價格",
    "To get started, browse on auctions and place a bid": "首先，瀏覽拍賣並出價"
  },
  "components/EmptyAuctions": {
    "No ongoing auctions": "目前沒有正在進行的拍賣會",
    "Check again later for any ongoing auctions that you can participate": "請稍後再回到這頁面查看新增的拍賣會"
  },
  "screens/AuctionScreen": {
    "Auctions": "清算拍賣",
    "Place Bid": "標價",
    "Confirm Place Bid": "確認出價",
    "Auction details": "拍賣細節"
  },
  "components/AuctionDetailScreen": {
    "Collateral": "抵押品",
    "Min. next bid": "最低標價",
    "VAULT DETAILS": "金庫資料",
    "Vault ID": "金庫編號",
    "Owner ID": "主權者編號",
    "Liquidation height": "清算高度",
    "ADDITIONAL DETAILS": "其他細節",
    "Collateral value (USD)": "抵押品價值(美金)",
    "Auction start": "拍賣會開始",
    "{{count}} COLLATERAL TOKENS": "{{count}} 抵押代幣",
    "Total auction value (USD):": "拍賣總價值（美元）:",
    "PLACE BID": "競投出價",
    "Batch #{{index}}": "批次 #{{index}}",
    "Min. starting bid": "最低起標價"
  },
  "components/BatchCard": {
    "Latest bid": "最新出價",
    "Token to win": "贏得競投後獲得的代幣",
    "Auction time left": "剩餘拍賣時間",
    "PLACE BID": "競投出價",
    "VIEW REWARDS": "查看獎勵",
    "ACTIVE BID": "主動出價",
    "{{h}}h": "{{h}}時",
    "{{m}}m": "{{m}}分",
    "{{s}}s": "{{s}}秒",
    "Total auction value (USD)": "拍賣總價值（美元）",
    "Min. next bid": "最低標價",
    "You are the highest bidder": "您目前是出價最高的人",
    "From your vault": "來自您的金庫",
    "Waiting for first bid": "等待第一次標價"
  },
  "components/BatchHistory": {
    "{{h}}h {{m}}m ago": "{{h}}時 {{m}}分前",
    "{{h}}h ago": "{{h}}時前",
    "{{m}}m ago": "{{m}}分前"
  },
  "components/BidCard": {
    "BID HIGHER": "出價更高",
    "VIEW REWARDS": "查看獎勵",
    "Auction ID": "拍賣編號",
    "Auction ends in": "拍賣即將完結於",
    "Auction won": "贏得拍賣",
    "Lost to another bid": "輸給另一個出價",
    "Lost": "競投失敗",
    "Highest bid": "最高的競投價格",
    "Auction ended": "拍賣完結"
  },
  "components/BidHistory": {
    "Bidder ID": "競標者ID",
    "BID #{{bidIndex}}": "出價 #{{bidIndex}}",
    "Waiting for first bid": "等待第一次標價",
    "{{h}}{{m}} ago": "{{h}}{{m}}前",
    "Minimum amount to bid is": "最低投標金額"
  },
  "components/AuctionTimeProgress": {
    "Auction ends in": "拍賣即將完結於",
    "Auction time left": "剩餘拍賣時間",
    "{{block}} blks": "{{block}} 區塊",
    "~{{time}} left": "~{{time}} 結束拍賣",
    "Auction time remaining": "剩餘拍賣時間"
  },
  "components/VaultCard": {
    "Collateral:": "抵押品:",
    "None": "無",
    "Locked": "鎖定",
    "At risk": "請注意抵押比率",
    "Safe": "安全狀態",
    "Active loans": "活躍的貸款",
    "Total loans (USD)": "貸款總金額(美金)",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值 (美金)",
    "Collateral amount": "抵押品金額(美金)",
    "Collateral amount (USD)": "抵押品金額(美金)",
    "Collateralization ratio": "抵押品比率",
    "n/a": "不適用",
    "ADD COLLATERAL": "加入抵押品",
    "VIEW LOANS": "查看貸款",
    "Borrowed tokens": "已借用的代幣",
    "Interest amount (1.5%)": "利息金額(1.5%)",
    "Amount payable": "應付款金額",
    "Price per token (USD)": "代幣的單價(美金)",
    "EDIT COLLATERAL": "更改抵押品",
    "MANAGE LOANS": "管理貸款",
    "ACTIVE": "活躍",
    "HEALTHY": "健康正常",
    "AT RISK": "處於風險中",
    "HALTED": "停止",
    "IN LIQUIDATION": "清算中",
    "EMPTY": "清空",
    "READY": "準備中"
  },
  "components/EmptyVault": {
    "No vault created": "您尚未建立金庫",
    "To get started, create a vault and add DFI and other tokens as collateral": "若要啟動貸款，您需要創建一個金庫，並添加DFI和其他幣作為抵押品",
    "CREATE VAULT": "創建金庫"
  },
  "screens/CreateVaultScreen": {
    "Choose loan scheme for your vault": "為您的金庫選擇貸款方案",
    "This sets the minimum collateralization ratio and the vault’s interest rate.": "這將設置了最低抵押率和金庫的利率.",
    "Keep note of your selected collateralization ratio for your vault to sustain the loans within it.": "請注意您為金庫選擇的抵押品比率，以維持持續貸款",
    "Collateralization ratio": "抵押品比率",
    "Interest rate": "利率",
    "APR": "年回報率",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Confirm your vault details in next screen": "在下一個屏幕上確認您的金庫細節",
    "Loan scheme of your vault determines the required collateralization of your vault for loans.": "您的金庫的貸款計劃將決定您所需的貸款抵押品",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率"
  },
  "screens/ConfirmCreateVaultScreen": {
    "You are creating vault": "您正在創建金庫",
    "ID will generate once vault has been created": "金庫創建後會產生金庫ID",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Create vault": "創建金庫",
    "Total transaction cost": "總交易費用",
    "VAULT DETAILS": "金庫明細",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率",
    "Interest rate (APR)": "利率(以回報率計算)",
    "APR": "年回報率",
    "CONFIRM CREATE VAULT": "確認創建金庫",
    "Creating vault": "創建金庫",
    "Creating vault with min. collateralization ratio of {{amount}}% and interest rate of {{ir}}% APR": "創建金庫時，設定的最低抵押率為{{amount}}%，利率為{{ir}}%年回報率",
    "Convert & create vault": "轉換和創建金庫",
    "CREATING": "正在產生中"
  },
  "components/BottomSheetInfo": {
    "Estimated fee": "所需費用（大約）",
    "Each transaction will be subject to a small amount of fees. The amount may vary depending on the network’s congestion.": "每筆交易需要支付少量的費用. 金額可能因網絡擁擠程度而異.",
    "Vault fee": "金庫費用",
    "This fee serves as initial deposit for your vault. You will receive 1 DFI back when you choose to close this vault.": "這筆費用作為您金庫的初始押金。當您選擇關閉這個金庫時，您會收回 1 DFI。",
    "The collateralization ratio represents the amount of collateral deposited in a vault in relation to the loan amount, expressed in percentage.": "抵押率指的是存放在金庫中的抵押品數量與貸款金額的關係比例，而是由百分比表示。",
    "Next collateralization ratio represents the vault's collateralization ratio based on the prices of the collateral/loan token(s) in the next hour.": "下一個抵押率代表金庫的抵押率，以下一個小時的抵押品/貸款代幣的價格算出。",
    "Annual vault interest rate based on the loan scheme selected.": "基於所選貸款計劃的金庫年利率。",
    "Minimum required collateralization ratio based on loan scheme selected. A vault will go into liquidation when the collateralization ratio goes below the minimum requirement.": "基於所選貸款計劃的最低要求抵押率。當抵押率低於最低要求時，金庫將被清算。",
    "Collateralization ratio": "抵押品比率",
    "Interest amount": "總利息金額",
    "Next collateralization": "當新價格生效，下一個抵押比率",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率",
    "This amount is the total interest amount from both vault and token interest rate.": "此金額是金庫和代幣利率的利息總和",
    "Annual vault interest": "金庫年利息",
    "Min. next bid": "最低標價",
    "The minimum bid a user must place in order to take part in the auction.": "用戶參與拍賣必須提交的最低標價。",
    "Settlement block": "Settlement block",
    "Slippage tolerance": "交易滑價",
    "Slippages are rate charges that occur within an order transaction. Note that the slippage tolerance also includes the DEX Stabilization fees. Choose how much of this slippage you are willing to accept.": "交易滑價是每項交易中的兌換率變化。選擇您願意接受這滑價百分比 （如下顯示)。"
  },
  "screens/VaultDetailScreen": {
    "Vault ID": "金庫編號",
    "Your vault is locked for liquidation.": "您的金庫已被鎖定以進行清算.",
    "Your vault is at risk of liquidation. Prevent liquidity by adding more collateral or paying back loans.": "您的金庫狀態可能會被清算。為了確保金庫能持續運作，請增加抵押品資金或立即還完貸款。",
    "Collateral required to use this vault.": "使用此金庫需要抵押品.",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值 (美金)",
    "Total loans (USD)": "貸款總金額(美金)",
    "Vault interest (APR)": "金庫利息",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率"
  },
  "components/ScrollableButton": {
    "ADD COLLATERAL": "加入抵押品",
    "TAKE COLLATERAL": "減低抵押品",
    "EDIT SCHEME": "更改計劃",
    "EDIT COLLATERAL": "更改抵押品",
    "EDIT LOAN SCHEME": "更改貸款方案",
    "CLOSE VAULT": "關閉金庫"
  },
  "components/EmptyActiveLoans": {
    "No active loans": "沒有活躍的貸款",
    "Browse for available loan tokens and start using this vault as collateral.": "瀏覽可選擇的貸款代幣並開始使用此金庫作為抵押.",
    "BROWSE LOAN TOKENS": "瀏覽貸款選項"
  },
  "components/VaultDetailsLoansTab": {
    "Outstanding balance": "需付的金額",
    "Interest amount": "總利息金額",
    "PAYBACK LOAN": "還貸款",
    "BORROW MORE": "注入更多借貸"
  },
  "components/BalanceControlCard": {
    "Wallet Address": "錢包地址"
  },
  "components/EmptyPortfolio": {
    "Empty portfolio": "沒有資產",
    "Add DFI and other tokens to get started": "Add DFI and other tokens to get started",
    "No LP tokens found": "No LP tokens found",
    "Add liquidity to get started": "Add liquidity to get started",
    "No crypto found": "No crypto found",
    "Add crypto to get started": "Add crypto to get started",
    "No dTokens found": "No dTokens found",
    "Mint dTokens to get started": "Mint dTokens to get started"
  },
  "components/VaultDetailDetailsTab": {
    "LOAN SCHEME": "貸款計劃",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率",
    "Vault interest": "金庫利息",
    "VAULT DETAILS": "金庫明細",
    "COLLATERALIZATION DETAILS": "抵押品明細",
    "Collateralization ratio": "抵押品比率",
    "Next collateralization": "當新價格生效，下一個抵押比率",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值 (美金)",
    "Active loans": "活躍的貸款",
    "Total loans (USD)": "貸款總金額(美金)"
  },
  "components/VaultDetailsCollateralsTab": {
    "Collateral amount": "抵押品金額(美金)"
  },
  "screens/EditCollateralScreen": {
    "COLLATERAL WILL BE ADDED TO VAULT": "您正要向金庫添加抵押資金",
    "ADD DFI AND TOKENS FOR COLLATERAL": "添加DFI和代幣作為抵押資金",
    "Collateral amount (USD)": "抵押品金額(美金)",
    "Vault %": "金庫 %",
    "Each token has their own collateral factor that would affect its respective collateral value. ": "每個代幣都有不同的抵押品價值因素. ",
    "Learn more": "了解更多",
    "ADD TOKEN AS COLLATERAL": "添加代幣為抵押資金",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值 (美金)",
    "Vault needs DFI to be in 50% vault share": "DFI抵押資金需要佔金庫的50%",
    "Confirm details in next screen": "在下一個屏幕中確認細節",
    "Select token to add": "選擇要添加的代幣",
    "Are you sure you want to remove collateral token?": "您確定您要移除抵押品代幣嗎?",
    "CONTINUE": "繼續",
    "BACK": "返回",
    "Cancel": "取消",
    "Remove": "移除",
    "VAULT DETAILS": "金庫資料",
    "COLLATERAL": "抵押品",
    "Adding collateral": "加入抵押中",
    "Adding {{amount}} {{symbol}} as collateral": "加入{{amount}} {{symbol}}作為抵押",
    "Removing collateral": "移除抵押中",
    "Removing {{amount}} {{symbol}} collateral from vault": "從金庫移除{{amount}} {{symbol}}的抵押",
    "Total loans (USD)": "貸款總金額(美金)",
    "Collateralization ratio": "抵押比例率",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押比例率",
    "Vault interest (APR)": "金庫利息 (APR)"
  },
  "components/AddOrRemoveCollateralForm": {
    "How much {{symbol}} to add?": "您要添加多少{{symbol}}?",
    "collateral factor": "抵押品係數",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "Available": "可添加資金",
    "ADD TOKEN AS COLLATERAL": "添加代幣為抵押資金",
    "REMOVE COLLATERAL AMOUNT": "移除抵押金額",
    "How much {{symbol}} to remove?": "您想移除多少{{symbol}}",
    "Current": "目前餘額",
    "The collateral factor determines the degree of contribution of each collateral token.": "抵押因素決定了每款抵押代幣的貢獻程度比例。",
    "Resulting collateralization": "最終抵押率",
    "N/A": "不適用",
    "Vault %": "金庫 %",
    "Vault requirement": "Vault requirement"
  },
  "screens/ConfirmEditCollateralScreen": {
    "You are adding collateral to": "您正在加入抵押到",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Add collateral": "添加抵押資金",
    "Collateral tokens to add": "要添加的抵押代幣",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值(美金)",
    "COLLATERAL {{index}}": "抵押品 {{index}}",
    "Token": "代幣",
    "Vault %": "金库 %",
    "Collateralization factor": "抵押係數",
    "Collateral amount (USD)": "抵押品金額(美金)",
    "Collateral value (USD)": "抵押品價值(美金)",
    "CONFIRM ADD COLLATERAL": "確認添加抵押資金",
    "ADDING": "正在增加",
    "You are removing collateral from": "您正在移除抵押",
    "Convert & add collateral": "轉換和加入抵押",
    "Convert & remove collateral": "轉換和移除抵押",
    "Add Collateral": "加入抵押",
    "Remove Collateral": "移除抵押",
    "CONFIRM REMOVE COLLATERAL": "確認移除抵押品",
    "N/A": "不適用"
  },
  "screens/PaybackLoanScreen": {
    "YOU ARE PAYING FOR LOAN": "您正在償還貸款",
    "VAULT IN USE": "金庫使用中",
    "How much of the loan do you want to pay?": "您想償還多少貸款？",
    "Enter an amount": "輸入金額",
    "Available": "可用的",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Review and confirm transaction in the next screen": "請在下一頁面檢閱及確認交易",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Amount to pay": "付款金價",
    "Remaining loan amount": "剩餘貸款金額",
    "Outstanding balance": "未付餘額",
    "Collateralization ratio": "抵押比例率",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押比例率",
    "Excess amount": "超出的金額",
    "Any excess amount will be returned to your wallet.": "任何超出的金額將返還到您的錢包.",
    "Resulting collateralization": "最終抵押率",
    "Vault ID": "金庫編號",
    "Resulting {{displaySymbol}} Balance": "產生的 {{displaySymbol}} 餘額",
    "Insufficient {{token}} to pay for the entered amount": "{{token}} 餘額不足以支付輸入的金額",
    "A 5% fee is applied when you pay with {{tokenSymbol}}.": "當您使用 {{tokenSymbol}} 付款時，將收取 5% 的費用。",
    "Read more": "閱讀更多",
    "How do you want to pay?": "How do you want to pay?",
    "You are paying": "You are paying",
    "of total loan": "of total loan",
    "Loan amount": "Loan amount",
    "Min. col. ratio": "Min. col. ratio",
    "Total loan (USD)": "Total loan (USD)",
    "Total collateral (USD)": "Total collateral (USD)",
    "Loan remaining": "Loan remaining",
    "{{paymentToken}} payment fee": "{{paymentToken}} 手續費"
  },
  "screens/ConfirmPaybackLoanScreen": {
    "CONFIRM PAYMENT": "確認付款",
    "PAYING": "付款中",
    "You are paying": "正在付款",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類別",
    "Loan payment": "貸款付款",
    "Amount to pay": "付款銀碼",
    "Remaining loan amount": "剩餘貸款銀碼",
    "VAULT DETAILS": "金庫資料",
    "Vault ID": "金庫使用ID",
    "Collateral amount (USD)": "抵押金額 （美金)",
    "Collateralization ratio": "抵押率",
    "Paying loan": "償還貸款中",
    "Paying {{amountToPayInPaymentToken}} {{paymentSymbol}} as loan payment.": "正在付款 {{amountToPayInPaymentToken}} {{paymentSymbol}} 作為支付貸款。",
    "Paying {{amountToPayInPaymentToken}} {{paymentSymbol}} ({{amountToPayInLoanToken}} {{symbol}}) as loan payment.": "正在付款 {{amountToPayInPaymentToken}} {{paymentSymbol}} ({{amountToPayInLoanToken}} {{symbol}}) 作為支付貸款。",
    "Confirm Loan Payment": "確認償還貸款",
    "Resulting collateralization": "最終抵押率"
  },
  "components/CollateralizationRatioDisplay": {
    "Collateralization ratio": "抵押率",
    "Min:": "最低:",
    "Next:": "下一個:"
  },
  "screens/BorrowLoanTokenScreen": {
    "Borrow loan token": "借用貸款代幣",
    "SELECT VAULT FOR COLLATERAL": "選擇金庫抵押",
    "Select a vault to use": "選擇要使用的金庫",
    "Choose a vault to use": "選擇要使用的金庫",
    "Price (USD)": "價格(美金)",
    "Interest": "利息",
    "Total collateral (USD)": "抵押資金總價值(美金)",
    "Vault interest": "金庫利息",
    "How much do you want to borrow?": "您想借用多少金額?",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Collateralization ratio": "抵押率",
    "Resulting collateralization": "最終抵押率",
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率",
    "Interest (Vault + Token)": "利息 (金庫+代幣)",
    "Estimated annual interest": "大約年利率",
    "Total loan + annual interest": "總貸款和利息",
    "Review and confirm transaction in the next screen": "在下一個屏幕中檢查並確認交易",
    "SELECT LOAN TOKEN": "選擇貸款代幣",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Insufficient vault collateral to borrow this amount": "抵押金庫不足夠支付借貸金額",
    "This amount may place the vault in liquidation": "這金額可能會導致金庫清算",
    "Unable to proceed because of errors": "因錯誤而無法繼續",
    "Max loan amount": "最高的貸款金額",
    "N/A": "不適用",
    "USD": "美元",
    "How many {{token}} tokens to borrow?": "要多少 {{token}} 代幣借貸？",
    "Your vault needs at least 50% of DFI and/or DUSD as collateral": "您的金庫必須包含至少 50% 的 DFI 和/或 DUSD 作為抵押代幣",
    "This vault needs at least 50% of DFI and/or DUSD to be available for use in minting dTokens": "這金庫必須包含至少 50% 的 DFI 和/或 DUSD 以用作鑄造去中心化資產代幣"
  },
  "screens/ConfirmBorrowLoanTokenScreen": {
    "You are borrowing": "您正要借用",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Borrow loan token": "借用貸款代幣",
    "Convert & borrow loan token": "轉換和借用貸款代幣",
    "Loan tokens to borrow": "要借用的貸款代幣",
    "Token interest": "代幣利息",
    "Vault interest": "金庫利息",
    "Estimated annual interest": "大約年利率",
    "Total loan + annual interest": "總貸款和利息",
    "VAULT DETAILS": "金庫明細",
    "Vault ID": "金庫編號",
    "Collateral amount (USD)": "抵押品金額 (美金)",
    "Collateralization ratio": "抵押率",
    "TRANSACTION RESULTS": "交易結果",
    "Resulting collateralization": "最終抵押率",
    "Borrowing loan token": "借用貸款代幣",
    "Borrowing {{amount}} {{symbol}}": "借用{{amount}} {{symbol}}",
    "CONFIRM BORROW": "確認借用",
    "BORROWING": "借用"
  },
  "components/BottomSheetVaultList": {
    "Collateralization ratio": "抵押率"
  },
  "screens/EditLoanSchemeScreen": {
    "EDIT LOAN SCHEME OF VAULT": "更改金庫中的貸款計劃",
    "Make sure your collateralization ratio is still above your min. collateralization ratio": "確保您的抵押率仍然高於您的最低要求抵押率",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Confirm your vault details in next screen": "請在下一頁確認金庫細項"
  },
  "screens/ConfirmEditLoanSchemeScreen": {
    "You are editing scheme of vault": "正在更改金庫計劃",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類別",
    "Edit loan scheme": "更改貸款計劃",
    "Prev. minimum collateralization ratio": "前最低抵押率",
    "Prev. vault interest (APR)": "前金庫利息 (年回報率)",
    "New minimum collateralization ratio": "更新後最低抵押率",
    "New vault interest (APR)": "更新後金庫利息 (年回報率)",
    "CONFIRM EDIT": "確認更改",
    "EDITING": "更改中",
    "CONVERTING": "轉換中",
    "Updating vault to min. collateralization ratio of {{mincolRatio}}% and interest rate of {{ir}}%": "更新金庫至{{mincolRatio}}%最低抵押率和{{ir}}%年利息"
  },
  "components/LoanSchemeOptions": {
    "Min. collateralization ratio": "最低抵押率",
    "Interest rate": "利率",
    "APR": "年回報率"
  },
  "screens/BorrowMoreScreen": {
    "YOU ARE BORROWING MORE FOR LOAN": "您正要借更多貸款",
    "How much do you want to add?": "您想增加多少?",
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "VAULT IN USE": "金庫使用中",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Review and confirm transaction in the next screen": "在下一個屏幕中檢查並確認交易",
    "Insufficient vault collateral to borrow this amount": "抵押金庫不足夠支付借貸金額",
    "This amount may place the vault in liquidation": "這金額可能會導致金庫清算",
    "Unable to proceed because of errors": "錯誤而無法繼續",
    "Max loan amount": "最高的貸款金額",
    "N/A": "不適用"
  },
  "components/HeaderSearchInput": {
    "Search for loans": "搜尋貸款",
    "Search for loan token": "搜尋貸款代幣",
    "Search for pool pairs": "搜索流動池配對"
  },
  "components/EmptyCollateral": {
    "No collateral": "沒有抵押",
    "ADD COLLATERAL": "增加抵押資產",
    "Add DFI and tokens as collateral to get started with loans.": "加入 DFI 和代幣作為抵押開始貸款"
  },
  "screens/CloseVaultScreen": {
    "You are closing Vault ID": "您正在關閉金庫編號",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Fees to return": "退回費用",
    "Fees to burn": "費用銷毀",
    "Upon closing, this Vault ID will not be usable anymore. Make sure you don’t need anything from this vault before closing.": "關閉後，此金庫編號 將不再可使用。 在關閉之前，請確保您不需要此金庫中的任何資料。",
    "CONFIRM CLOSE VAULT": "確認關閉金庫",
    "You are about to close vault {{vaultId}}": "您即將關閉金庫 {{vaultId}}",
    "CLOSING": "關閉中"
  },
  "components/TokenIconGroup": {
    "more": "顯示更多"
  },
  "screens/PlaceBidScreen": {
    "Enter an amount": "請輸入數量",
    "MIN. BID": "最低標價",
    "Bid amount is lower than required": "標價金額未達到最低標價",
    "Available": "可發送資金",
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Review and confirm transaction in the next screen": "請在下個屏幕審查並確認兌換",
    "Total auction value (USD)": "拍賣總價值（美元）",
    "(Full details)": "(全部細節)",
    "Min. next bid": "最低標價",
    "Insufficient funds": "資金不足",
    "Collateral": "抵押品",
    "How much do you want to bid?": "您想出的價錢？",
    "The value of the tokens you are placing is considerably higher than the total auction value.": "您正要出的價錢比拍賣價值還高，請檢查和確認",
    "Collateral for auction": "待拍賣的抵押品"
  },
  "screens/ConfirmPlaceBidScreen": {
    "TRANSACTION DETAILS": "交易明細",
    "Transaction type": "交易類型",
    "Place bid": "標價",
    "Bid amount to place": "標價金額",
    "AUCTION DETAILS": "拍賣細節",
    "Total auction value (USD)": "拍賣總價值（美元）",
    "Vault ID": "金庫編號",
    "Vault owner ID": "金庫主權者編號",
    "Liquidation Height": "清算高度",
    "CONFIRM PLACE BID": "確認標價",
    "Sign Transaction": "簽下交易",
    "Placing {{amount}} {{token}} as bid for auction.": "使用 {{amount}} {{token}} 作為標價",
    "Collateral for auction": "待拍賣的抵押品",
    "Insufficient funds": "資金不足"
  },
  "screens/WithdrawFutureSwapScreen": {
    "FROM": "FROM",
    "TO": "TO",
    "Enter an amount": "Enter an amount",
    "Amount to withdraw": "Amount to withdraw",
    "Remaining amount": "Remaining amount",
    "CONTINUE": "CONTINUE",
    "Select token": "Select token",
    "You are withdrawing": "You are withdrawing",
    "Withdraw from future swap": "退出未來兌換"
  },
  "screens/ConfirmWithdrawFutureSwapScreen": {
    "TRANSACTION DETAILS": "TRANSACTION DETAILS",
    "Transaction type": "Transaction type",
    "Remaining amount": "Remaining amount",
    "CONFIRM WITHDRAWAL": "CONFIRM WITHDRAWAL",
    "Confirm withdrawal": "確認提款",
    "WITHDRAWING": "WITHDRAWING",
    "You are withdrawing": "You are withdrawing",
    "Withdraw": "Withdraw",
    "Withdraw locked amount {{amountToWithdraw}} {{sourceDisplaySymbol}} from future swap": "Withdraw locked amount {{amountToWithdraw}} {{sourceDisplaySymbol}} from future swap",
    "To be confirmed": "To be confirmed",
    "Withdraw future swap": "提取未來兌換"
  },
  "screens/FutureSwapScreen": {
    "{{percentage_change}} on oracle price": "{{percentage_change}} on oracle price",
    "Settlement block": "Settlement block",
    "The amount will be refunded automatically if the transaction does not go through.": "The amount will be refunded automatically if the transaction does not go through.",
    "Future Swap": "Future Swap",
    "Settlement block {{block}} has been executed": "結算區塊 {{block}} 已執行"
  },
  "screens/ServiceProviderScreen": {
    "Server": "伺服器",
    "Service Provider": "服務供應商",
    "UNLOCK": "解鎖",
    "RESET": "重置",
    "Endpoint URL": "終端點網址",
    "ENDPOINT URL": "終端點網址",
    "Custom": "自定",
    "Default": "預設",
    "CONTINUE": "繼續",
    "Continue": "繼續",
    "Adding malicious service providers may result in irrecoverable funds. Please proceed at your own risk.": "添加惡意服務供應商 可能會導致可收回資金。 風險自負",
    "Only add URLs that are fully trusted and secured. Adding malicious service providers may result in irrecoverable funds. Changes do not take effect until you manually restart the app.": "Only add URLs that are fully trusted and secured. Adding malicious service providers may result in irrecoverable funds. Changes do not take effect until you manually restart the app.",
    "Adding custom service provider": "添加自定義服務提供者",
    "In doing so, you will be reverted back to Light wallet's default endpoint. Would you like to continue?": "這樣做，您將恢復到手機輕錢包的預設終端點。 你想繼續嗎？",
    "Enter passcode to continue": "輸入密碼後可繼續",
    "Invalid URL": "無效的網址",
    "Reset default service provider": "重置預設 服務供應商",
    "Provider": "服務提供者",
    "Reset provider": "重置提供者",
    "This will reset the service provider\nto the default URL.": "這會將服務提供商重置為默認網絡連結。"
  },
  "components/QuickBid": {
    "QUICK BID": "快速標價",
    "Insufficient amount to place a bid": "餘額不足，無法出價",
    "Quick bid": "快速標價",
    "Place a bid on the auction with the min. next bid": "以下個最低底價進行快標",
    "Min. next bid": "最低標價",
    "Current balance": "目前餘額"
  },
  "components/WalletAddressRow": {
    "Wallet address": "錢包地址"
  },
  "components/Announcements": {
    "DETAILS": "了解詳情"
  },
  "components/PricesSection": {
    "PRICES": "價格",
    "{{tokenA}} price in {{tokenB}}": "每退出 {{tokenA}} 相當於 {{tokenB}} 等值",
    "{{tokenB}} price in {{tokenA}}": "每退出 {{tokenB}} 相當於 {{tokenA}} 等值"
  },
  "components/VersionTag": {
    "VERSION {{number}}": "版本 {{number}}"
  },
  "screens/WalletCreateRestoreSuccess": {
    "Wallet restored!": "錢包已恢復！",
    "Wallet created!": "錢包已創建！",
    "Access decentralized finance with Bitcoin-grade security, strength and immutability.": "透過去中心化金融按觸如同比特幣級別般安全、強度和不可隨意變更的特性。",
    "Continue": "繼續"
  },
  "components/ActionButtons": {
    "Send": "移出資金",
    "Receive": "接收",
    "Swap": "兌換",
    "Transactions": "交易紀錄",
    "Future swap": "Future swap"
  }
}